# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2018, OTRS AG
# This file is distributed under the same license as the OTRS::ITSM Administration Manual package.
# 
# Translators:
# Martin Gruner <martin.gruner@otrs.com>, 2016
# 汇民 王 <whuim@qq.com>, 2017-2019
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OTRS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-02-15 02:07+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-03-04 16:30+0000\n"
"Last-Translator: 汇民 王 <whuim@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/otrs/OTRS/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../content/general-catalog.rst:2
#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:2
#: ../../content/itsm-change-management/admin/administration/general-catalog.rst:2
#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/administration/general-catalog.rst:2
#: ../../content/itsm-core/admin/administration/general-catalog.rst:2
msgid "General Catalog"
msgstr "通用目录"

#: ../../content/general-catalog.rst:4
msgid ""
"As the name indicates, the general catalog serves for basic ITSM relevant "
"configurations in OTRS::ITSM."
msgstr "正如名称指示一样，通用目录用于OTRS::ITSM中基本的ITSM相关配置"

#: ../../content/general-catalog.rst:6
#: ../../content/general-catalog/admin.rst:6
#: ../../content/general-catalog/admin/administration.rst:6
#: ../../content/import-export.rst:10 ../../content/import-export/admin.rst:6
#: ../../content/import-export/admin/administration.rst:6
#: ../../content/index.rst:9 ../../content/itsm-change-management.rst:10
#: ../../content/itsm-change-management/admin.rst:6
#: ../../content/itsm-change-management/admin/administration.rst:6
#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings.rst:6
#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications.rst:6
#: ../../content/itsm-change-management/admin/ticket-settings.rst:6
#: ../../content/itsm-change-management/admin/users-groups-roles.rst:6
#: ../../content/itsm-change-management/agent.rst:6
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes.rst:19
#: ../../content/itsm-configuration-management.rst:6
#: ../../content/itsm-configuration-management/admin.rst:6
#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/administration.rst:6
#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/cmdb-settings.rst:6
#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/processes-automation.rst:6
#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/users-groups-roles.rst:6
#: ../../content/itsm-configuration-management/agent.rst:6
#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb.rst:12
#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/customers.rst:6
#: ../../content/itsm-core.rst:6 ../../content/itsm-core/admin.rst:6
#: ../../content/itsm-core/admin/administration.rst:6
#: ../../content/itsm-core/admin/processes-automation.rst:6
#: ../../content/itsm-core/admin/ticket-settings.rst:6
#: ../../content/itsm-core/admin/users-groups-roles.rst:6
#: ../../content/itsm-core/agent.rst:6
#: ../../content/itsm-core/agent/services.rst:12
#: ../../content/itsm-core/agent/tickets.rst:6
#: ../../content/itsm-incident-problem-management.rst:8
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin.rst:6
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/processes-automation.rst:6
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/ticket-settings.rst:6
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent.rst:6
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets.rst:6
#: ../../content/itsm-service-level-management.rst:6
#: ../../content/itsm-service-level-management/agent.rst:6
#: ../../content/itsm-service-level-management/agent/reports.rst:6
msgid "Contents"
msgstr "目录"

#: ../../content/general-catalog/admin.rst:2
#: ../../content/import-export/admin.rst:2
#: ../../content/itsm-change-management/admin.rst:2
#: ../../content/itsm-configuration-management/admin.rst:2
#: ../../content/itsm-core/admin.rst:2
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin.rst:2
#: ../../content/itsm-service-level-management/admin.rst:2
msgid "Administrator Interface"
msgstr "管理员界面"

#: ../../content/general-catalog/admin.rst:4
#: ../../content/import-export/admin.rst:4
#: ../../content/itsm-change-management/admin.rst:4
#: ../../content/itsm-configuration-management/admin.rst:4
#: ../../content/itsm-core/admin.rst:4
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin.rst:4
msgid ""
"This chapter describes the new features that are available in the "
"administrator interface after installation of the package."
msgstr "本章介绍安装该软件包后管理员界面中可用的新功能。"

#: ../../content/general-catalog/admin/administration.rst:2
#: ../../content/import-export/admin/administration.rst:2
#: ../../content/itsm-change-management/admin/administration.rst:2
#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/administration.rst:2
#: ../../content/itsm-core/admin/administration.rst:2
msgid "Administration"
msgstr "系统管理"

#: ../../content/general-catalog/admin/administration.rst:4
#: ../../content/import-export/admin/administration.rst:4
msgid ""
"After installation of the package a new module will be available in the "
"administrator interface."
msgstr "安装该软件包后, 管理员界面中将提供一个新模块。"

#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:4
msgid ""
"Use this screen to add catalog classes and items to the system. If only this"
" package is installed to the system without any OTRS::ITSM packages, then "
"the general catalog contains no entries. Install other OTRS::ITSM packages "
"(e.g. :doc:`../../../itsm-core`) to add some classes and items to the "
"catalog. The general catalog management screen is available in the *General "
"Catalog* module of the *Administration* group."
msgstr "使用此屏幕可将目录类和项添加到系统中。 如果仅将此软件包安装到系统而没有任何OTRS::ITSM软件包的情况下，则通用目录不包含任何条目。 安装其它的OTRS::ITSM软件包（例如:doc:`../../../itsm-core`），将一些类和项添加到目录中。 通用目录管理屏幕位于* 系统管理 *组的*通用目录*模块中。"

#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:9
msgid "General Catalog Management Screen"
msgstr "通用目录管理屏幕"

#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:13
msgid "Manage General Catalog"
msgstr "管理通用目录"

#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:15
msgid "To add a catalog class:"
msgstr "若要添加一个目录类："

#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:17
msgid "Click on the *Add Catalog Class* button in the left sidebar."
msgstr "点击左侧边栏的* 添加目录类 *按钮。"

#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:18
#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:34
#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:18
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:14
#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/new.rst:14
#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/search.rst:15
msgid "Fill in the required fields."
msgstr "填写必填字段。"

#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:19
#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:35
#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:19
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:21
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:21
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:21
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:27
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:27
#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/new.rst:15
msgid "Click on the *Save* button."
msgstr "点击*保存*按钮。"

#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:24
msgid "Add Catalog Class Screen"
msgstr "添加目录类屏幕"

#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:28
msgid ""
"Catalog classes can not be deleted from the system. They can only be "
"deactivated by setting the *Validity* option to *invalid* or *invalid-"
"temporarily*."
msgstr "无法从系统中删除目录类。只能通过将*有效性*选项设置为*无效*或*临时无效*来停用它们。"

#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:30
msgid "To add a catalog item:"
msgstr "若要添加一个目录项："

#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:32
#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:48
msgid "Select a catalog class in the list of catalog classes."
msgstr "从目录类列表中选择一个目录类。"

#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:33
msgid "Click on the *Add Catalog Item* button in the left sidebar."
msgstr "点击左侧边栏的* 添加目录项 *按钮。"

#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:40
msgid "Add Catalog Item Screen"
msgstr "添加目录项屏幕"

#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:44
msgid ""
"Catalog items can not be deleted from the system. They can only be "
"deactivated by setting the *Validity* option to *invalid* or *invalid-"
"temporarily*."
msgstr "无法从系统中删除目录项。只能通过将*有效性*选项设置为*无效*或*临时无效*来停用它们。"

#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:46
msgid "To edit a catalog item:"
msgstr "若要编辑一个目录项："

#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:49
msgid "Select a catalog item in the list of catalog items."
msgstr "选择目录项列表中的一个目录项。"

#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:50
#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:29
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:26
msgid "Modify the fields."
msgstr "修改字段。"

#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:51
#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/state-machine.rst:24
#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/state-machine.rst:36
#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:30
#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/cmdb-settings/config-items.rst:16
msgid "Click on the *Save* or *Save and finish* button."
msgstr "点击*保存*或*保存并完成*按钮。"

#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:56
msgid "Edit Catalog Item Screen"
msgstr "编辑目录项屏幕"

#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:60
msgid "Catalog Class Settings"
msgstr "目录类设置"

#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:62
#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:80
#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:67
msgid ""
"The following settings are available when adding this resource. The fields "
"marked with an asterisk are mandatory."
msgstr "添加此资源时，可以使用以下设置。 标有星号的字段是必填字段。"

#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:65
msgid "Catalog Class \\*"
msgstr "目录类 \\*"

#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:65
msgid ""
"The name of the catalog class. The catalog class will be displayed in the "
"overview table of catalog classes."
msgstr "目录类的名称。 目录类将显示在目录类的概览表中。"

#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:68
#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:86
#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:83
#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:67
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:356
msgid "Name \\*"
msgstr "名称 \\*"

#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:68
#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:86
msgid ""
"The name of the catalog item to be added to the class. Any type of "
"characters can be entered to this field including uppercase letters and "
"spaces. The name will be displayed in the overview table of catalog items."
msgstr "要添加到类中的目录项的名称。 可以在此字段中输入任何类型的字符，包括大写字母和空格。 名称将显示在目录项的概览表中。"

#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:71
#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:89
#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:92
#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:82
msgid "Validity \\*"
msgstr "有效性\\*"

#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:71
#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:89
#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:92
#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:82
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:275
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:362
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:419
msgid ""
"Set the validity of this resource. Each resource can be used in OTRS only, "
"if this field is set to *valid*. Setting this field to *invalid* or "
"*invalid-temporarily* will disable the use of the resource."
msgstr "设置此资源的有效性。 如果此字段设置为*有效*，则每个资源即可仅在OTRS中使用。 将此字段设置为*无效*或*临时无效*将禁止此资源的使用。"

#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:75
#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:91
#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:96
#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:86
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:269
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:365
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:413
msgid "Comment"
msgstr "注释"

#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:74
#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:92
#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:95
msgid ""
"Add additional information to this resource. It is recommended to always "
"fill this field as a description of the resource with a full sentence for "
"better clarity."
msgstr "向此资源添加附加信息。 为了更加清晰，建议始终将此字段填充为带有完整句子的资源描述。"

#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:78
msgid "Catalog Item Settings"
msgstr "目录项设置"

#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:83
msgid "Catalog Class"
msgstr "目录类"

#: ../../content/general-catalog/admin/administration/general-catalog.rst:83
msgid "The name of the catalog class. This is read only in this screen."
msgstr "目录类的名称。 在此屏幕中是只读的。"

#: ../../content/general-catalog/agent.rst:2
#: ../../content/import-export/agent.rst:2
#: ../../content/itsm-change-management/agent.rst:2
#: ../../content/itsm-configuration-management/agent.rst:2
#: ../../content/itsm-core/agent.rst:2
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent.rst:2
#: ../../content/itsm-service-level-management/agent.rst:2
msgid "Agent Interface"
msgstr "服务人员界面"

#: ../../content/general-catalog/agent.rst:4
#: ../../content/import-export/agent.rst:4
msgid "This package has no agent interface."
msgstr "本软件包没有服务人员界面。"

#: ../../content/general-catalog/external.rst:2
#: ../../content/import-export/external.rst:2
#: ../../content/itsm-change-management/external.rst:2
#: ../../content/itsm-configuration-management/external.rst:2
#: ../../content/itsm-core/external.rst:2
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/external.rst:2
#: ../../content/itsm-service-level-management/external.rst:2
msgid "External Interface"
msgstr "外部人员界面"

#: ../../content/general-catalog/external.rst:4
#: ../../content/import-export/external.rst:4
#: ../../content/itsm-change-management/external.rst:4
#: ../../content/itsm-configuration-management/external.rst:4
#: ../../content/itsm-core/external.rst:4
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/external.rst:4
#: ../../content/itsm-service-level-management/external.rst:4
msgid "This package has no external interface."
msgstr "本软件包没有外部人员界面。"

#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:2
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:2
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:2
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:2
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:2
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:2
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:2
msgid "Install, Update and Uninstall"
msgstr "安装、更新和卸载"

#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:4
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:4
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:4
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:4
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:4
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:4
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:4
msgid ""
"This package can be installed, updated or uninstalled with the package "
"manager in the administrator interface or using the command line tool."
msgstr "可以使用管理员界面中的软件包管理器或使用命令行工具安装、更新或卸载本软件包。"

#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:8
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:8
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:8
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:8
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:8
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:8
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:8
msgid ""
"You need to be in the *admin* group to access the administrator interface "
"and use the `Package Manager "
"<https://doc.otrs.com/doc/manual/admin/7.0/en/content/administration"
"/package-manager.html>`__, which is described in the administration manual "
"more detailed."
msgstr "您需要在* admin *组中访问管理员界面并使用`软件包管理器 <https://doc.otrs.com/doc/manual/admin/7.0/en/content/administration/package-manager.html>`__，在管理手册中有更详细地说明内容。"

#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:12
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:12
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:12
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:12
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:12
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:12
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:12
msgid ""
"We assumed that username ``otrs`` is created for OTRS and it is installed to"
" ``/opt/otrs``. If you use different user or install location, you need to "
"change the install command. For more information about the command line tool"
" execute this command:"
msgstr "我们假设为OTRS创建了用户名``otrs``，它被安装到``/opt/otrs``。 如果使用其他用户或安装位置，则需要更改安装命令。 有关命令行工具的更多信息，请执行以下命令："

#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:18
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:18
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:18
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:18
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:18
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:18
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:18
msgid ""
"Then execute the needed command with ``--help`` option to see its "
"possibilities."
msgstr "然后使用``--help``选项执行所需的命令以查看其可能的选项。"

#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:22
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:22
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:22
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:22
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:22
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:22
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:22
msgid "Requirements"
msgstr "需求"

#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:24
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:24
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:24
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:24
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:24
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:24
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:24
msgid "OTRS Framework 7.0.x"
msgstr "OTRS 框架 7.0.x"

#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:28
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:29
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:30
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:30
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:29
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:30
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:30
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:31
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:32
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:40
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:40
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:39
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:34
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:34
msgid "Install Via Administrator Interface"
msgstr "通过管理员界面安装"

#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:33
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:34
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:42
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:42
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:41
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:36
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:36
msgid "To install this package from the package manager:"
msgstr "若要从软件包管理器安装本软件包："

#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:35
#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:64
#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:98
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:36
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:65
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:99
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:44
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:73
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:113
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:44
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:73
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:113
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:43
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:72
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:108
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:38
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:67
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:103
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:38
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:67
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:101
msgid "Open the *Package Manager* module in the administrator interface."
msgstr "在管理员界面中打开*软件包管理器 *模块。"

#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:36
#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:65
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:37
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:66
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:45
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:74
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:45
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:74
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:44
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:73
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:39
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:68
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:39
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:68
msgid "Click on the *Browse…* button in the left sidebar."
msgstr "点击左侧边栏的*浏览...*按钮。"

#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:37
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:38
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:46
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:46
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:45
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:40
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:40
msgid "Select an ``.opm`` file from your local file system."
msgstr "从本地文件系统中选择一个``.opm``文件。"

#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:38
#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:67
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:39
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:68
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:47
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:76
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:47
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:76
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:46
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:75
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:41
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:70
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:41
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:70
msgid "Click on the *Install Package* button."
msgstr "点击*安装软件包*按钮。"

#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:39
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:40
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:48
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:48
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:47
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:42
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:42
msgid "Follow the installation instructions."
msgstr "按照安装说明操作。"

#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:40
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:41
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:49
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:49
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:48
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:43
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:43
msgid ""
"After installation, the package is displayed in the *Local Repository* "
"widget."
msgstr "安装后，软件包将显示在*本地软件仓库*小部件中。"

#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:44
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:45
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:53
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:53
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:52
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:47
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:47
msgid "Install Via Command Line"
msgstr "通过命令行安装"

#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:46
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:47
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:55
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:55
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:54
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:49
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:49
msgid "To install this package from the command line:"
msgstr "若要从命令行安装本软件包："

#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:48
#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:77
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:49
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:78
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:57
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:86
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:57
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:86
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:56
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:85
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:51
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:80
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:51
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:80
msgid ""
"Save the ``.opm`` file to a folder where ``otrs`` user has read permission."
msgstr "将``.opm``文件保存到``otrs``用户具有读权限的文件夹中。"

#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:49
#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:78
#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:109
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:50
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:79
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:110
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:58
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:87
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:124
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:58
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:87
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:124
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:57
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:86
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:119
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:52
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:81
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:114
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:52
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:81
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:112
msgid "Execute this command:"
msgstr "执行此命令："

#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:57
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:58
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:66
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:66
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:65
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:60
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:60
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:60
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:61
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:69
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:69
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:68
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:63
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:63
msgid "Update Via Administrator Interface"
msgstr "通过管理员界面更新"

#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:62
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:63
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:71
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:71
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:70
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:65
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:65
msgid "To update this package from the package manager:"
msgstr "若要从软件包管理器更新本软件包："

#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:66
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:67
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:75
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:75
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:74
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:69
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:69
msgid "Select an ``.opm`` file which is newer than the installed package."
msgstr "从本地文件系统中选择一个比已安装软件包新的``.opm``文件。"

#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:68
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:69
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:77
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:77
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:76
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:71
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:71
msgid "Follow the update instructions."
msgstr "按照更新说明操作。"

#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:69
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:70
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:78
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:78
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:77
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:72
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:72
msgid ""
"After updating, the package is displayed in the *Local Repository* widget."
msgstr "更新后，软件包将显示在*本地软件仓库*小部件中。"

#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:73
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:74
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:82
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:82
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:81
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:76
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:76
msgid "Update Via Command Line"
msgstr "通过命令行更新"

#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:75
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:76
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:84
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:84
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:83
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:78
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:78
msgid "To update this package from the command line:"
msgstr "若要从命令行更新本软件包："

#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:86
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:87
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:95
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:95
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:94
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:89
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:89
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:90
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:91
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:99
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:99
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:98
msgid ""
"If you uninstall this package, all database tables that were created during "
"installation will be deleted. All data from these tables **will be "
"irrevocably lost**!"
msgstr "如果卸载本软件包，则将删除在安装期间创建的所有数据库表。 来自这些表的所有数据将**不可避免地丢失**！"

#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:94
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:95
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:109
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:109
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:104
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:99
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:97
msgid "Uninstall Via Administrator Interface"
msgstr "通过管理员界面卸载"

#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:96
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:97
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:111
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:111
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:106
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:101
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:99
msgid "To uninstall this package from the package manager:"
msgstr "若要从软件包管理器卸载本软件包："

#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:99
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:100
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:114
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:114
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:109
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:104
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:102
msgid "Select the package from the *Local Repository* widget."
msgstr "从*本地软件仓库*小部件中选择该软件包。"

#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:100
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:101
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:115
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:115
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:110
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:105
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:103
msgid "Click on the *Uninstall* link in the *Action* column."
msgstr "点击*操作*列中的*卸载*链接。"

#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:101
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:102
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:116
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:116
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:111
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:106
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:104
msgid "Follow the uninstall instructions."
msgstr "按照卸载说明操作。"

#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:105
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:106
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:120
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:120
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:115
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:110
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:108
msgid "Uninstall Via Command Line"
msgstr "通过命令行卸载"

#: ../../content/general-catalog/install-update-uninstall.rst:107
#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:108
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:122
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:122
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:117
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:112
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:110
msgid "To uninstall this package from the command line:"
msgstr "若要从命令行卸载本软件包："

#: ../../content/import-export.rst:2
#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:2
msgid "Import/Export"
msgstr "导入/导出"

#: ../../content/import-export.rst:4
msgid ""
"This package provides a tool as a generic framework to import and export "
"objects like tickets or configuration items in several formats like CSV or "
"XML."
msgstr "该软件包提供了一个工具作为通用框架，以CSV或XML等多种格式导入和导出工单或配置项等对象。"

#: ../../content/import-export.rst:8
msgid ""
"To use this module, you need to install :doc:`itsm-configuration-management`"
" or any other package that provides back end for objects to be imported and "
"exported."
msgstr "要使用此模块，您需要安装 :doc:`itsm-configuration-management`或为要导入和导出的对象提供后端的任何其他软件包。"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:4
msgid ""
"Use this screen to create import and export templates. The import/export "
"template management screen is available in the *Import/Export* module of the"
" *Administration* group."
msgstr "使用此屏幕可以创建导入和导出模板。 导入/导出模板管理屏幕位于* 系统管理 *组的* 导入/导出 *模块中。"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:9
msgid "Import/Export Template Management Screen"
msgstr "导入/导出模板管理屏幕"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:13
msgid "Manage Import/Export Templates"
msgstr "管理导入/导出模板"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:15
msgid "To create a new template:"
msgstr "若要创建一个新模板："

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:17
msgid "Click on the *Add Template* button in the left sidebar."
msgstr "点击左侧边栏中的*添加模板*按钮。"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:18
msgid "Fill in the required fields in all steps."
msgstr "填写所有步骤中的必填字段。"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:19
#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:30
msgid "Click on the *Finish* button."
msgstr "点击*完成*按钮。"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:24
msgid "Create New Import/Export Template Screen"
msgstr "创建新导入/导出模板屏幕"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:26
msgid "To edit a template:"
msgstr "若要编辑一个模板："

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:28
msgid "Click on a template in the list of templates."
msgstr "点击模板列表中的一个模板。"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:29
msgid "Modify the fields in all steps."
msgstr "修改所有步骤中的必填字段。"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:35
msgid "Edit Import/Export Template Screen"
msgstr "编辑导入/导出模板屏幕"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:37
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:50
msgid "To delete a template:"
msgstr "若要删除一个模板："

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:39
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:52
msgid "Click on the trash icon in the list of templates."
msgstr "点击模板列表中的垃圾桶图标。"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:40
msgid "Click on the *Confirm* button."
msgstr "点击*确认*按钮。"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:45
msgid "Delete Import/Export Template Screen"
msgstr "删除导入/导出模板屏幕"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:47
msgid "To import data based on a template:"
msgstr "若要导入基于一个模板的数据："

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:49
msgid "Click on the *Import* link in the list of templates."
msgstr "点击模板列表中的*导入*链接。"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:50
msgid "Click on the *Browse…* button and select a CSV file."
msgstr "点击*浏览...*按钮并选择一个CSV文件。"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:51
msgid "Click on the *Start Import* button."
msgstr "点击*开始导入*按钮。"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:56
msgid "Import Data Screen"
msgstr "导入数据屏幕"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:58
msgid "To export data based on a template:"
msgstr "若要导出基于一个模板的数据："

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:60
msgid "Click on the *Export* link in the list of templates."
msgstr "点击模板列表中上*导出*链接。"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:61
msgid "Choose a location in your computer to save the ``Export.csv`` file."
msgstr "在计算机中选择一个位置以保存 ``Export.csv`` 文件。"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:65
msgid "Import/Export Template Settings"
msgstr "导入/导出模板设置"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:71
msgid ""
"Import/Export package is meant to be independent. This means, that the "
"following settings can be different if no configuration items will be "
"imported or exported."
msgstr "导入/导出软件包是独立的。这意味着，如果不导入或导出任何配置项，则以下设置可能不同。"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:75
msgid "Edit Common Information"
msgstr "编辑公共信息"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:80
msgid "Edit Common Information Screen"
msgstr "编辑公共信息屏幕"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:83
#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:67
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/new.rst:14
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:155
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:262
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:352
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:406
msgid ""
"The name of this resource. Any type of characters can be entered to this "
"field including uppercase letters and spaces. The name will be displayed in "
"the overview table."
msgstr "此资源的名称。 可以在此字段中输入任何类型的字符，包括大写字母和空格。 名称将显示在概览表中。"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:86
msgid "Object \\*"
msgstr "对象 \\*"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:86
msgid "Select the object type you want to import to or export from."
msgstr "选择要导入或导出的对象类型。"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:89
msgid "Format \\*"
msgstr "格式 \\*"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:89
msgid "Select the import and export format."
msgstr "选择导入和导出格式。"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:99
msgid "Edit Object Information"
msgstr "编辑对象信息"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:104
msgid "Edit Object Information Screen"
msgstr "编辑对象信息屏幕"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:107
#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:131
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:107
#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:110
#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:131
#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:134
#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:166
msgid ""
"This is a read only field from the previous step. Use the *Back* button to "
"edit it."
msgstr "这是来自上一步中的只读字段。使用*后退*按钮进行编辑。"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:110
msgid "Object"
msgstr "对象"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:113
msgid "Class \\*"
msgstr "类 \\*"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:113
msgid ""
"Select the class that is needed to be affected by the import and export."
msgstr "选择需要受导入和导出影响的类。"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:116
msgid "Maximum number of one element \\*"
msgstr "一个元素的最大数目 \\*"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:116
msgid "Specify, how many items can have an item."
msgstr "指定一个项目可以有多少个条目。"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:120
msgid "Empty fields indicate that the current values are kept"
msgstr "空字段表示保持当前值"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:119
msgid ""
"Select this checkbox if the empty field should keep the data in OTRS. "
"Otherwise the data will be overwritten with blank value."
msgstr "如果空字段应将数据保存在OTRS中，则选中此复选框。否则，数据将被空白值覆盖。"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:123
msgid "Edit Format Information"
msgstr "编辑格式信息"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:128
msgid "Edit Format Information Screen"
msgstr "编辑格式信息屏幕"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:134
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:137
msgid "Column Separator \\*"
msgstr "列分隔符 \\*"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:137
msgid "Select a column separator for CSV file."
msgstr "选择CSV文件的列分隔符。"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:140
msgid "Charset"
msgstr "字符集"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:140
msgid "Select a character encoding for the CSV file."
msgstr "选择CSV文件的字符编码。"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:144
msgid "Include Column Headers"
msgstr "包括列标题"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:143
msgid "Specify if column headers should be included or not."
msgstr "指定是否应包含列标题。"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:147
msgid "Edit Mapping Information"
msgstr "编辑映射信息"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:152
msgid "Edit Mapping Information Screen"
msgstr "编辑映射信息屏幕"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:154
msgid ""
"Click on the *Add Mapping Element* button to add element from the class. You"
" can also specify if this element is an identifier. The order of the "
"elements is sortable."
msgstr "点击*添加映射元素*按钮以从类中添加元素。 您还可以指定此元素是否为标识符。 元素的顺序是可排序的。"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:158
msgid "Edit Search Information"
msgstr "编辑搜索信息"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:163
msgid "Edit Search Information Screen"
msgstr "编辑搜索信息屏幕"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:166
msgid "Template Name"
msgstr "模板名称"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:169
msgid "Restrict export per search"
msgstr "按搜索限制导出"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:169
msgid ""
"You can add search term for each attribute of the selected class to restrict"
" the import and export functions. The possible fields are listed below this "
"field."
msgstr "您可以为所选类的每个属性添加搜索项，以限制导入和导出功能。 可能的字段列在此字段下方。"

#: ../../content/import-export/admin/administration/import-export.rst:173
msgid ""
"The other fields come from the back end driver, and can be different "
"depending on the used object to be imported or exported."
msgstr "其他字段来自后端驱动程序，可能会有所不同，具体取决于要导入或导出的已使用对象。"

#: ../../content/import-export/install-update-uninstall.rst:25
msgid ""
":doc:`../itsm-configuration-management` or any other package that provides "
"back end for objects to be imported and exported"
msgstr ":doc:`../itsm-configuration-management` 或为要导入和导出的对象提供后端的任何其他软件包"

#: ../../content/index.rst:3
msgid "OTRS::ITSM Administration Manual"
msgstr "OTRS::ITSM 系统管理手册"

#: ../../content/index.rst:5
msgid ""
"This work is copyrighted by OTRS AG (https://otrs.com), Zimmersmühlenweg 11,"
" 61440 Oberursel, Germany."
msgstr "此作品的版权归 OTRS AG 所有 (https://otrs.com) ，德国（法兰克福） 上乌瑟尔Zimmersmühlenweg 路11号，61440。"

#: ../../content/index.rst:7
msgid ""
"Permission is granted to copy, distribute and/or modify this document under "
"the terms of the GNU Free Documentation License, Version 1.3 or any later "
"version published by the Free Software Foundation; with no Invariant "
"Sections, no Front-Cover Texts, and no Back-Cover Texts. A copy of the "
"license can be found on the `GNU website "
"<https://www.gnu.org/licenses/fdl-1.3.txt>`__."
msgstr "根据GNU自由文档许可证1.3版或自由软件基金会发布的任何更新版本的条款，允许复制、分发和/或修改本文档; 没有不变的部分，没有封面文本，也没有封底文本。 许可证的副本可以在`GNU网站<https://www.gnu.org/licenses/fdl-1.3.txt>`__找到。"

#: ../../content/introduction.rst:2
msgid "Introduction"
msgstr "介绍"

#: ../../content/introduction.rst:4
msgid ""
"This manual is intended for OTRS::ITSM administrators and users to provide "
"information on the basic use of OTRS::ITSM by IT service managers, IT "
"service staff (agents) and end users (customers). Information pertaining to "
"the installation, configuration and administration of OTRS::ITSM is only "
"provided if there are differences to the OTRS core product or for functions,"
" which only exist in OTRS::ITSM."
msgstr "本手册适用于OTRS::ITSM管理员和用户，以提供有关IT服务经理、IT服务人员和最终用户（客户）对OTRS::ITSM的基本使用的信息。 仅当OTRS核心产品或功能存在差异时才提供有关OTRS::ITSM的安装、配置和管理的信息，这些功能仅存在于OTRS::ITSM中。"

#: ../../content/introduction.rst:6
msgid ""
"IT is expected to consistently deliver high service quality in an "
"increasingly complex field. In this context, effective and efficient "
"incident and problem management are indispensable. However, IT service "
"management remains a task almost impossible if there is no consistent and "
"up-to-date database with information about the state and configuration of "
"the IT infrastructure."
msgstr "IT被期望于在一个日益复杂的领域持续提供高质量服务。在这种背景下,有效和高效的故障和问题管理是不可或缺的。然而,如果没有统一并保持更新的有关IT基础设施的状态和配置的数据库信息，IT服务管理仍然是一个几乎不可能完成的任务。"

#: ../../content/introduction.rst:8
msgid ""
"The IT Infrastructure Library®, short ITIL®, is a series of books published "
"by the United Kingdom's Office of Government Commerce (OGC), which "
"generically combine best practice approaches to designing, providing, "
"operating and managing IT services. ITIL does not focus on the technology "
"but the services provided by the IT and comprises information on processes, "
"roles, responsibilities, potential problem fields/resolutions, and "
"definitions of terms."
msgstr "IT基础设施库，简称为ITIL®，是英国商务部发布的一系列书籍，为设计、提供、运营和管理IT服务提供了最佳实践。ITIL不关注具体的技术，而是关注IT提供的服务，以及流程、角色、责任、潜在问题/决议和条款定义信息。"

#: ../../content/introduction.rst:10
msgid ""
"ITIL has established itself as de facto standard over the past years and its"
" circulation in IT organizations has contributed considerably to the "
"development of a collective awareness and consistent terminology for IT "
"service management. However, ITIL only describes **who should do what** and "
"what should be considered along the way. In order to cover as wide a user "
"group as possible, it does not or to a little extent address the issue of "
"how to do things. Therefore, no implementable information is given for "
"particular industries, companies, or manufacturers."
msgstr "ITIL在过去几年中已成为事实上的标准，其在IT组织中的流通为IT服务管理的集体意识和一致术语的发展做出了重大贡献。 但是，ITIL只描述**谁应该做什么**以及在此过程中应该考虑什么。 为了覆盖尽可能广泛的用户群，它没有或在一定程度上解决了如何做事的问题。 因此，没有为特定行业，公司或制造商提供可实施的信息。"

#: ../../content/introduction.rst:12
msgid ""
"In December 2005, the ITIL based ISO/IEC 20000 industry standard for IT "
"service management was published. IT organizations can apply for ISO/IEC "
"20000 certification and prove their conformity."
msgstr "2005年12年，基于ITIL的IT服务管理工业标准ISO/IEC 20000发布。IT组织能够申请ISO/IEC 20000认证以证明自身合格。"

#: ../../content/introduction.rst:14
msgid ""
"The continuing boom caused demand for IT service management tools, which "
"could represent the ITIL-based processes. So far, only proprietary solutions"
" existed. Because of their considerable complexity, most of these tools are "
"only affordable for large companies and effective in large IT departments."
msgstr "持续的繁荣引起对基于ITIL流程的IT服务管理工具的需求。到目前为止,只有专有的解决方案。因为有相当大的复杂性,这些工具大多数只有大公司负担得起，以及适用于大的IT部门。"

#: ../../content/introduction.rst:16
msgid ""
"The development of OTRS::ITSM was started as a result of the great success "
"of the OTRS framework in order to combine the globally accepted, public ITIL"
" recommendations with the benefits of open-source software."
msgstr "OTRS::ITSM模块的开发被提上日程，以OTRS框架的极大成功为基础，将全球接受的、公用的ITIL推荐规范与开源软件的好处相结合。"

#: ../../content/introduction.rst:18
msgid ""
"OTRS::ITSM was the first real-world ITIL compliant IT service management "
"solution on open-source basis, built on the solid basis of OTRS with its "
"over thousands known OTRS installations and its community."
msgstr "OTRS::ITSM是第一个基于开源的符合ITIL的IT服务管理解决方案，建立在OTRS的坚实基础上，拥有数千个已知的OTRS安装及其社区。"

#: ../../content/introduction.rst:20
msgid ""
"OTRS::ITSM is practically-oriented. This was accomplished by developing it "
"in collaboration with ITIL consultants and with some of OTRS Groups' "
"customers."
msgstr "OTRS::ITSM是面向事实的，这是通过与ITIL咨询顾问和一些OTRS的客户共同合作开发完成的。"

#: ../../content/introduction.rst:22
msgid ""
"The service-desk and ticket system solution OTRS is the basis for the ITIL "
"compliant IT service management solution OTRS::ITSM, its incident "
"management, problem management, service level management, change and "
"configuration management modules, and integrated CMDB."
msgstr "服务台和工单系统解决方案OTRS是ITIL兼容的IT服务管理解决方案OTRS::ITSM的基础，包括OTRS::ITSM的事件管理、问题管理、服务级别管理、变更管理和配置管理模块，以及集成的配置管理数据库。"

#: ../../content/introduction.rst:24
msgid ""
"Just like ITIL, OTRS::ITSM does not claim to be an *out-of-the-box* solution"
" for all tasks and questions arising in IT service management. It is, in "
"fact, supposed to serve as a flexible, stable and easy to understand "
"information platform that can be adapted to meet the requirements of "
"virtually every organization."
msgstr "与ITIL一样，OTRS::ITSM并不声称是针对IT服务管理中出现的所有任务和问题的“开箱即用”解决方案。事实上，它被认为是一个灵活、稳定、易于理解的信息平台，可以适应几乎每个组织的需求。"

#: ../../content/introduction.rst:26
msgid ""
"Therefore, please excuse us for bringing the following to your attention: "
"The use of an ITIL aligned tool such as OTRS::ITSM only makes sense if "
"processes, people, and products (IT services) are truly ITIL aligned."
msgstr "因此，请允许我们带来下面的注意信息：只有当流程、人员和产品（IT服务）都能真正对齐ITIL时，使用对齐ITIL的工具如OTRS::ITSM才有意义。"

#: ../../content/introduction.rst:28
msgid ""
"Without the thoughtful tailoring of generic ITIL processes to meet the "
"requirements of the specific business scenario, OTRS::ITSM will not achieve "
"a discernible improvement of the key performance indicators of IT service "
"management."
msgstr "不对通用ITIL流程做适当剪裁以满足特定商业环境的需求，OTRS::ITSM就不能达到改进IT服务管理的KPI（关键绩效指标）的预期目标。"

#: ../../content/introduction.rst:30
msgid ""
"You should also be aware of the fact that successful ITIL implementation "
"projects typically take up to a year and longer. Their scope and impact on "
"the organization is not to be underestimated. However, we would like to "
"mention that a neatly implemented ITIL aligned ITSM tool can help to save "
"time and money, as the process support of the tool aids and accelerates the "
"process of organizational realignment."
msgstr "您还应该了解这样一个事实：成功的ITIL实施项目通常需要一年甚至更长的时间。它们的范围和对组织的影响不可低估。然而，我们要提到的是，一个整洁地实现ITIL对齐的ITSM工具可以帮助节省时间和金钱，因为该工具的流程支持有助于并加速组织调整的过程。"

#: ../../content/introduction.rst:32
msgid ""
"OTRS::ITSM supports the following features and processes, which are usually "
"designed during the first phase of an ITIL implementation:"
msgstr "OTRS::ITSM支持以下功能和流程，这些功能和流程通常在ITIL实施的第一阶段设计："

#: ../../content/introduction.rst:34
msgid "Incident Management"
msgstr "事件管理"

#: ../../content/introduction.rst:35
msgid "Problem Management"
msgstr "问题管理"

#: ../../content/introduction.rst:36
msgid "Service Level Management"
msgstr "服务级别管理"

#: ../../content/introduction.rst:37
msgid "Change Management"
msgstr "变更管理"

#: ../../content/introduction.rst:38
msgid "Configuration Management Database"
msgstr "配置管理数据库"

#: ../../content/introduction.rst:40
msgid ""
"A more detailed description of use and adaptation of the system can be found"
" in the following sections. Please note that the each OTRS::ITSM package can"
" be installed independently and that their names correspond to their "
"respective ITIL topics."
msgstr "更多有关使用和调整系统的详细描述可以在下面的章节找到。请注意每个OTRS::ITSM软件包都能独立安装，软件包的名称与ITIL相应的主题一致。"

#: ../../content/introduction.rst:44
msgid "The implementation of OTRS::ITSM is based on ITIL v3."
msgstr "OTRS::ITSM基于ITIL V3实现。"

#: ../../content/itsm-change-management.rst:2
msgid "ITSM Change Management"
msgstr "ITSM变更管理"

#: ../../content/itsm-change-management.rst:4
msgid ""
"Change management, according to ITIL, is a service transition process whose "
"purpose is to manage IT changes, including planning, documentation, and "
"implementation upon approval and clearance. The objective is to minimize "
"negative effects on the IT infrastructure, particularly on critical "
"services, resulting from ad-hoc or poorly-managed changes or amendments."
msgstr "根据ITIL，变更管理是一个服务转换过程，其目的是管理IT变更，包括规划、文档和经批准和许可后的实施。 其目标是最大限度地减少对IT基础架构的负面影响，特别是对关键服务的负面影响，这些影响是由于临时或管理不善的变更或修改而导致的。"

#: ../../content/itsm-change-management.rst:6
msgid ""
"The implementation of OTRS::ITSM requires significant technical "
"specification and preparation. Prior to a technical implementation, key "
"elements of the change management process, such as required workflows, "
"metrics or reports, must be defined. The implementation in OTRS::ITSM "
"defines a change as an alteration of the existing IT landscape, such as the "
"installation of a new mail server."
msgstr "OTRS::ITSM的实施需要大量的技术规范和准备。 在技术实施之前，必须定义变更管理流程的关键要素，例如所需的工作流程、指标或报告。 OTRS::ITSM中的实现将变更定义为对现有IT环境的更改，例如安装新的邮件服务器。"

#: ../../content/itsm-change-management.rst:8
msgid ""
"As changes typically consist of several sub-tasks, OTRS::ITSM allows any "
"number of sub-tasks to be defined per change. These are known as *work "
"orders*."
msgstr "由于变更通常由多个子任务组成，因此OTRS::ITSM允许每次变量定义任意数量的子任务，这些被称为*工作指令*。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/administration.rst:4
#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/administration.rst:4
#: ../../content/itsm-core/admin/administration.rst:4
msgid ""
"After installation of the package some new classes will be available in the "
"*General Catalog*."
msgstr "安装本软件包后，* 通用目录 *中将提供一些新类。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/administration/general-catalog.rst:4
msgid ""
"*ITSM Change Management* adds some new classes to the *General Catalog*. The"
" general catalog management screen is available in the *General Catalog* "
"module of the *Administration* group."
msgstr "* ITSM变更管理*在*通用目录 *中添加了一些新类。 通用目录管理屏幕位于* 系统管理*组的* 通用目录 *模块中。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/administration/general-catalog.rst:9
#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/administration/general-catalog.rst:9
#: ../../content/itsm-core/admin/administration/general-catalog.rst:9
msgid "General Catalog Class List Screen"
msgstr "添加目录类列表屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/administration/general-catalog.rst:13
#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/administration/general-catalog.rst:13
#: ../../content/itsm-core/admin/administration/general-catalog.rst:13
msgid "New Classes"
msgstr "新类"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/administration/general-catalog.rst:16
msgid "ITSM::ChangeManagement::Category"
msgstr "ITSM::ChangeManagement::Category 类别"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/administration/general-catalog.rst:16
msgid ""
"This class contains the severity of categories used in the :doc:`../change-"
"settings/category-impact-priority` matrix."
msgstr "此类包含 :doc:`../change-settings/category-impact-priority`矩阵中使用的类别的严重性。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/administration/general-catalog.rst:19
msgid "ITSM::ChangeManagement::Change::State"
msgstr "ITSM::ChangeManagement::Change::State 状态"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/administration/general-catalog.rst:19
msgid ""
"This class contains the change states used in the :doc:`../change-settings"
"/state-machine`."
msgstr "此类包含在 :doc:`../change-settings/state-machine`中使用的变更状态。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/administration/general-catalog.rst:22
msgid "ITSM::ChangeManagement::Impact"
msgstr "ITSM::ChangeManagement::Impact 影响"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/administration/general-catalog.rst:22
msgid ""
"This class contains the severity of impacts used in the :doc:`../change-"
"settings/category-impact-priority` matrix."
msgstr "此类包含 :doc:`../change-settings/category-impact-priority`矩阵中使用的影响的严重性。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/administration/general-catalog.rst:25
msgid "ITSM::ChangeManagement::Priority"
msgstr "ITSM::ChangeManagement::Priority 优先级"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/administration/general-catalog.rst:25
msgid ""
"This class contains the priorities used in the :doc:`../change-settings"
"/category-impact-priority` matrix."
msgstr "此类包含:doc:`../change-settings/category-impact-priority`矩阵中使用的优先级。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/administration/general-catalog.rst:28
msgid "ITSM::ChangeManagement::WorkOrder::State"
msgstr "ITSM::ChangeManagement::WorkOrder::State"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/administration/general-catalog.rst:28
msgid ""
"This class contains the work order states used in the :doc:`../change-"
"settings/state-machine`."
msgstr "此类包含:doc:`../change-settings/state-machine`中使用的工作指令状态。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/administration/general-catalog.rst:31
msgid "ITSM::ChangeManagement::WorkOrder::Type"
msgstr "ITSM::ChangeManagement::WorkOrder::Type"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/administration/general-catalog.rst:31
msgid ""
"This class contains the work order types used in :doc:`../../agent/itsm-"
"changes`."
msgstr "此类包含在:doc:`../../agent/itsm-changes`使用的工作指令类型。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/administration/general-catalog.rst:35
msgid "The other classes was added by :doc:`../../../itsm-core` package."
msgstr "其它类由 :doc:`../../../itsm-core`软件包添加。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings.rst:2
msgid "Change Settings"
msgstr "变更设置"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings.rst:4
msgid ""
"After installation of the package a new group *Change Settings* will be "
"available with two new modules in the administrator interface."
msgstr "安装此软件包后，将在管理员界面中提供有两个新模块的新组*变更设置*。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/category-impact-priority.rst:2
msgid "Category ↔ Impact ↔ Priority"
msgstr "类别 ↔ 影响 ↔ 优先级"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/category-impact-priority.rst:4
msgid ""
"Use this screen to manage the category ↔ impact ↔ priority matrix. The "
"management screen is available in the *Category ↔ Impact ↔ Priority* module "
"of the *Change Settings* group."
msgstr "使用此屏幕管理类别↔影响↔优先级矩阵。 管理屏幕位于*变更设置*组的*类别↔影响↔优先级*模块中。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/category-impact-priority.rst:9
msgid "Category ↔ Impact ↔ Priority Screen"
msgstr "类别 ↔ 影响 ↔ 优先级屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/category-impact-priority.rst:11
msgid ""
"This matrix defines the priority of a change based on the category and "
"impact. The calculated priority will be used in *Add Change* and *Edit "
"Change* screens."
msgstr "此矩阵根据类别和影响定义变更的优先级。 计算出的优先级将用于*添加变更*和*编辑变更*屏幕。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/state-machine.rst:2
msgid "State Machine"
msgstr "状态机"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/state-machine.rst:4
msgid ""
"OTRS::ITSM features state machines which define valid statuses and possible "
"result statuses for a change and for a work order."
msgstr "OTRS::ITSM具有状态机，可为变更和工作指令定义有效状态和可能的结果状态。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/state-machine.rst:6
msgid ""
"Use this screen to manage the state machines. The state machine management "
"screen is available in the *State Machine* module of the *Change Settings* "
"group."
msgstr "使用此屏幕管理状态机。 状态机管理屏幕位于* 变更设置 *组的* 状态机 *模块中。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/state-machine.rst:11
msgid "State Machine Management Screen"
msgstr "状态机管理屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/state-machine.rst:15
msgid "Manage State Machines"
msgstr "管理状态机"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/state-machine.rst:17
msgid ""
"The statuses and possible result statuses should be defined as "
"*transitions*. In OTRS::ITSM, this is illustrated as a table."
msgstr "状态和可能的结果状态应定义为* 转换 *。 在OTRS::ITSM中，这被表示为一个表。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/state-machine.rst:19
msgid "To add a new transition:"
msgstr "若要添加一个新转换："

#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/state-machine.rst:21
msgid ""
"Select the state machine to add the new transition to from the *Action* "
"widget of the left sidebar."
msgstr "从左侧边栏的* 动作 *小部件中选择要添加新转换的状态机。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/state-machine.rst:22
msgid "Select a state from the transition should start."
msgstr "从应该开始的转换中选择一个状态。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/state-machine.rst:23
msgid "Select a state to the transition should go."
msgstr "选择应转到的转换状态。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/state-machine.rst:29
msgid "Add New State Transition Screen"
msgstr "添加新状态转换屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/state-machine.rst:31
msgid "To edit a transition:"
msgstr "若要编辑一个转换："

#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/state-machine.rst:33
#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/state-machine.rst:45
msgid "Click on a state machine in the list of state machines."
msgstr "单击状态机列表中的状态机。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/state-machine.rst:34
msgid "Click on a transition name."
msgstr "单击一个转换名称。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/state-machine.rst:35
msgid "Modify the *Next state*."
msgstr "修改*下一个状态*。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/state-machine.rst:41
msgid "Edit State Transition Screen"
msgstr "编辑状态转换屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/state-machine.rst:43
msgid "To delete a transition:"
msgstr "若要删除一个转换："

#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/state-machine.rst:46
msgid "Click on the trash icon in the last column of transition table."
msgstr "点击转换表最后一列中的垃圾桶图标。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/state-machine.rst:47
msgid "Click on the *Yes* button in the confirmation screen."
msgstr "单击确认屏幕上的*是*按钮。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/state-machine.rst:52
msgid "Delete State Transition Screen"
msgstr "删除状态转换屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/state-machine.rst:56
msgid "Change State Machine"
msgstr "变更状态机"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/state-machine.rst:58
#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/state-machine.rst:80
msgid ""
"The standard installation generates suggestions based on the following logic"
" model."
msgstr "标准安装基于以下逻辑模型生成建议。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/state-machine.rst:63
msgid "Change State Machine Model"
msgstr "变更状态机模型"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/state-machine.rst:65
msgid ""
"To see the state machine transitions, click on the "
"*ITSM::ChangeManagement::Change::State* item in the list of state machines."
msgstr "要查看状态机转换，请单击状态机列表中的*ITSM::ChangeManagement::Change::State* 项。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/state-machine.rst:70
msgid "Change State Machine Transitions"
msgstr "变更状态机转换"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/state-machine.rst:74
msgid ""
"The states of the change state machine are defined in the "
"*ITSM::ChangeManagement::Change::State* class in the :doc:`../../../general-"
"catalog`."
msgstr "变更状态机的状态在:doc:`../../../general-catalog`中的 *ITSM::ChangeManagement::Change::State* 类中定义。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/state-machine.rst:78
msgid "Work Order State Machine"
msgstr "工作指令状态机"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/state-machine.rst:85
msgid "Work Order State Machine Model"
msgstr "工作指令状态机模型"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/state-machine.rst:87
msgid ""
"To see the state machine transitions, click on the "
"*ITSM::ChangeManagement::WorkOrder::State* item in the list of state "
"machines."
msgstr "要查看状态机转换，请点击状态机列表中的 *ITSM::ChangeManagement::WorkOrder::State*项。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/state-machine.rst:92
msgid "Work Order State Machine Transitions"
msgstr "工作指令状态机转换"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/change-settings/state-machine.rst:96
msgid ""
"The states of the work order state machine are defined in the "
"*ITSM::ChangeManagement::WorkOrder::State* class in the :doc"
":`../../../general-catalog`."
msgstr "工作指令状态机的状态在 :doc:`../../../general-catalog`中的 *ITSM::ChangeManagement::WorkOrder::State*类中定义。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications.rst:2
msgid "Communication & Notifications"
msgstr "通信和通知"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications.rst:4
msgid ""
"After installation of the package a new module will be available to "
"*Communication & Notifications* group in the administrator interface."
msgstr "安装本软件包后，管理员界面中的*通信和通知*组将可以使用一个新模块。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:2
msgid "ITSM Change Notifications"
msgstr "ITSM变更通知"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:4
msgid ""
"Use this screen to add ITSM change notifications to the system. After "
"installing the package several notifications are added to the system. The "
"ITSM change notification management screen is available in the *ITSM Change "
"Notifications* module of the *Communication & Notifications* group."
msgstr "使用此屏幕将ITSM变更通知添加到系统。 安装本软件包后，会向系统添加几个通知。 ITSM变更通知管理屏幕位于* 通信和通知 *组的* ITSM变更通知 *模块中。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:9
msgid "ITSM Change Notification Management Screen"
msgstr "ITSM变更通知管理屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:13
msgid "Manage ITSM Change Notifications"
msgstr "管理ITSM变更通知"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:15
msgid "To add an ITSM change notification:"
msgstr "若要添加一个ITSM变更通知："

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:17
msgid "Click on the *Add Notification Rule* button in the left sidebar."
msgstr "点击左侧边栏的* 添加通知规则 *按钮。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:24
msgid "Add ITSM Change Notification Screen"
msgstr "添加ITSM变更通知屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:26
msgid "To edit an ITSM change notification:"
msgstr "若要编辑一个ITSM变更通知："

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:28
msgid ""
"Click on an ITSM change notification in the list of ITSM change "
"notifications."
msgstr "点击ITSM变更通知列表中的一个ITSM变更通知。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:35
msgid "Edit ITSM Change Notification Screen"
msgstr "编辑ITSM变更通知屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:37
msgid "To delete an ITSM change notification:"
msgstr "若要删除一个ITSM变更通知："

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:39
msgid "Click on the trash icon in the list of ITSM change notifications."
msgstr "点击ITSM变更通知列表中的垃圾桶图标。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:40
msgid "Click on the *OK* button."
msgstr "点击*确认*按钮。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:45
msgid "Delete ITSM Change Notification Screen"
msgstr "删除ITSM变更通知屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:47
msgid "To copy an ITSM change notification:"
msgstr "若要复制一个ITSM变更通知："

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:49
msgid "Click on the copy icon in the list of ITSM change notifications."
msgstr "点击ITSM变更通知列表中的复制图标。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:53
msgid "ITSM Change Notification Settings"
msgstr "ITSM变更通知设置"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:55
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/new.rst:11
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:152
msgid ""
"The following settings are available when adding or editing this resource. "
"The fields marked with an asterisk are mandatory."
msgstr "添加或编辑此资源时，可以使用以下设置。 标有星号的字段是必填字段。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:59
msgid "Basic ITSM Change Notification Settings"
msgstr "基本的ITSM变更通知设置"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:64
msgid "ITSM Change Notification Settings - Basic"
msgstr "ITSM变更通知设置 - 基本"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:70
msgid "Event \\*"
msgstr "事件 \\*"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:70
msgid "Here you can choose which events will trigger this notification."
msgstr "您可以在此处选择将触发此通知的事件。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:73
msgid "Attribute"
msgstr "属性"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:73
msgid "The field, that should be listen for the notification."
msgstr "为该通知应该监听的字段。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:76
msgid "Rule"
msgstr "规则"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:76
msgid "The content of the field, that are set as *Attribute*."
msgstr "字段的内容，设置为*属性*。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:79
msgid "Recipients"
msgstr "收件人"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:79
msgid "Here you can select the groups, that can receive the notification."
msgstr "您可以在这里选择可以接收通知的组。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:85
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:365
msgid ""
"Add additional information to this resource. It is recommended to always "
"fill this field as a description of the resource with a full sentence for "
"better clarity, because the comment will be also displayed in the overview "
"table."
msgstr "向此资源添加其它信息。 为了更清晰，建议始终将此字段填充为带有完整句子的资源描述，因为注释也将显示在概览表中。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:89
msgid "Notification (Agent)"
msgstr "通知（服务人员）"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:94
msgid "ITSM Change Notification Settings - Notification for Agents"
msgstr "ITSM变更通知设置 - 用于服务人员的通知"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:96
#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:120
msgid ""
"The main content of a notification can be added for each languages with "
"localized subject and body text. It is also possible to define static text "
"content mixed with OTRS smart tags."
msgstr "可以为具有本地化主题和正文文本的每种语言添加通知的主要内容。还可以定义混合了OTRS智能标记的静态文本内容。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:99
#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:123
msgid "Subject \\*"
msgstr "主题 \\*"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:99
#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:123
msgid "The localized subject for a specific language."
msgstr "特定语言的本地化主题。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:102
#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:126
msgid "Text \\*"
msgstr "正文 \\*"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:102
#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:126
msgid "The localized body text for a specific language."
msgstr "特定语言的本地化正文文本。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:105
#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:129
msgid "Add new notification language"
msgstr "添加通知语言"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:105
#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:129
msgid ""
"Select which languages should be added to create localized notifications."
msgstr "选择应添加哪些语言以创建本地化通知。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:109
#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:133
msgid ""
"Deleting a language in :sysconfig:`DefaultUsedLanguages "
"<frontend.html#defaultusedlanguages>` setting that already has a "
"notification text here will make the notification text unusable. If a "
"language is not present or enabled on the system, the corresponding "
"notification text could be deleted if it is not needed anymore."
msgstr "在:sysconfig:`DefaultUsedLanguages <frontend.html#defaultusedlanguages>` 设置中删除已有通知文本的语言将使通知文本无法使用。 如果系统上没有出现或没有启用某种语言，则可以删除相应的通知文本（如果不再需要）。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:113
msgid "Notification (Customer)"
msgstr "通知（客户）"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:118
msgid "ITSM Change Notification Settings - Notification for Customers"
msgstr "ITSM变更通知设置 - 用于客户的通知"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:137
msgid "ITSM Change Notification Variables"
msgstr "ITSM变更通知变量"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:139
msgid ""
"Using variables in ticket notifications is possible. Variables, known as "
"OTRS tags, are replaced by OTRS when generating the mail."
msgstr "可以在工单通知中使用变量。 在生成邮件时，称为OTRS标签的变量将被OTRS替换。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:145
msgid ""
"Please check the existing notifications for the list of OTRS tags, that can "
"be used in ITSM change notifications."
msgstr "请检查现有通知，以获取可在ITSM变更通知中使用的OTRS标签列表。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:153
msgid ""
"For example, the variable ``<OTRS_CHANGE_ChangeManager>`` expands to the "
"change manager allowing a template to include something like the following."
msgstr "例如，变量``<OTRS_CHANGE_ChangeManager>``扩展为变更经理，允许模板包含如下内容。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/communication-notifications/itsm-change-notifications.rst:159
msgid "This tag expands, for example to:"
msgstr "例如，这个标签扩展为："

#: ../../content/itsm-change-management/admin/ticket-settings.rst:2
#: ../../content/itsm-core/admin/ticket-settings.rst:2
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/ticket-settings.rst:2
msgid "Ticket Settings"
msgstr "工单设置"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/ticket-settings.rst:4
msgid ""
"After installation of the package a new type *RfC* is added to ticket types."
msgstr "安装本软件包后，会向工单类型添加新类型* RfC *。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/ticket-settings/types.rst:2
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/ticket-settings/types.rst:2
msgid "Types"
msgstr "类型"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/ticket-settings/types.rst:4
msgid ""
"The type management screen is available in the *Types* module of the *Ticket"
" Settings* group."
msgstr "类型管理屏幕位于*工单设置*组的*类型*模块中。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/ticket-settings/types.rst:9
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/ticket-settings/types.rst:9
msgid "Type Management Screen"
msgstr "类型管理屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/ticket-settings/types.rst:13
msgid "New Type"
msgstr "新类型"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/ticket-settings/types.rst:15
msgid "RfC"
msgstr "RfC"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/ticket-settings/types.rst:16
msgid "For tickets that are created for change requests."
msgstr "用于为变更请求创建的工单。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/users-groups-roles.rst:2
#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/users-groups-roles.rst:2
#: ../../content/itsm-core/admin/users-groups-roles.rst:2
msgid "Users, Groups & Roles"
msgstr "用户、组和角色"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/users-groups-roles.rst:4
msgid ""
"After installation of the package some new groups are added to the system."
msgstr "安装本软件包后，系统会添加一些新组。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/users-groups-roles/groups.rst:2
#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/users-groups-roles/groups.rst:2
#: ../../content/itsm-core/admin/users-groups-roles/groups.rst:2
msgid "Groups"
msgstr "组"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/users-groups-roles/groups.rst:4
msgid ""
"Access to the change management module is managed on a role-based access "
"concept. After installation of the package some new groups are added to the "
"system. The group management screen is available in the *Groups* module of "
"the *Users, Groups & Roles* group."
msgstr "对变更管理模块的访问管理基于角色的访问概念。 安装本软件包后，系统会添加一些新组。 组管理屏幕位于*用户、组和角色*组的* 组 *模块中。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/users-groups-roles/groups.rst:9
#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/users-groups-roles/groups.rst:9
#: ../../content/itsm-core/admin/users-groups-roles/groups.rst:9
msgid "Group Management Screen"
msgstr "组管理屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/users-groups-roles/groups.rst:13
msgid "New Groups"
msgstr "新组"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/users-groups-roles/groups.rst:15
msgid ""
"After installation of the package the following groups are added to the "
"system:"
msgstr "安装本软件包后，系统会添加以下组："

#: ../../content/itsm-change-management/admin/users-groups-roles/groups.rst:18
msgid "*itsm-change*"
msgstr "*itsm-change*"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/users-groups-roles/groups.rst:18
msgid ""
"Members of this group have access to the change management module. All "
"potential work order agents should be assigned to this group. All changes "
"and work orders can be viewed by these users."
msgstr "该组的成员可以访问变更管理模块。 应将所有潜在的工作指令服务人员分配给该组。 这些用户可以查看所有变更和工作指令。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/users-groups-roles/groups.rst:21
msgid "*itsm-change-builder*"
msgstr "*itsm-change-builder*"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/users-groups-roles/groups.rst:21
msgid ""
"Members of this group can create new changes and work orders in the system. "
"All changes and work orders can be viewed by this group. Changes and work "
"orders created by the change builder, or that have been defined as "
"accessible to the change builder, may be edited by these users."
msgstr "该组的成员可以在系统中创建新的变更和工作指令。 此组可以查看所有变更和工作指令。 这些用户可以编辑由变更创建人创建的变更和工作指令，或者已定义为变更创建人可访问的变更和工作指令。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/users-groups-roles/groups.rst:24
msgid "*itsm-change-manager*"
msgstr "*itsm-change-manager*"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/users-groups-roles/groups.rst:24
msgid ""
"Members of this group can create new changes and work orders in the system. "
"All changes and work orders can be viewed by this group. These users can "
"edit all changes and work orders."
msgstr "该组的成员可以在系统中创建新的变更和工作指令。此组可以查看所有变更和工作指令。这些用户可以编辑所有变更和工作指令。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/users-groups-roles/groups.rst:28
msgid ""
"The primary administrator user (root@localhost) is added to all groups with "
"permission *rw* by default."
msgstr "默认情况下，主要管理员用户（root@localhost）被添加到所有组的*rw*权限中。"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/users-groups-roles/groups.rst:32
#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/users-groups-roles/groups.rst:26
#: ../../content/itsm-core/admin/users-groups-roles/groups.rst:26
msgid ""
"To set the correct permissions for other users, check the following "
"relations:"
msgstr "要为其他用户设置正确的权限，请检查以下关联："

#: ../../content/itsm-change-management/admin/users-groups-roles/groups.rst:34
#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/users-groups-roles/groups.rst:28
#: ../../content/itsm-core/admin/users-groups-roles/groups.rst:28
msgid "*Agents ↔ Groups*"
msgstr "*服务人员 ↔ 组*"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/users-groups-roles/groups.rst:35
#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/users-groups-roles/groups.rst:29
#: ../../content/itsm-core/admin/users-groups-roles/groups.rst:29
msgid "*Customers ↔ Groups*"
msgstr "*客户 ↔ 组*"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/users-groups-roles/groups.rst:36
#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/users-groups-roles/groups.rst:30
#: ../../content/itsm-core/admin/users-groups-roles/groups.rst:30
msgid "*Customer Users ↔ Groups*"
msgstr "*客户用户 ↔ 组*"

#: ../../content/itsm-change-management/admin/users-groups-roles/groups.rst:37
#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/users-groups-roles/groups.rst:31
#: ../../content/itsm-core/admin/users-groups-roles/groups.rst:31
msgid "*Roles ↔ Groups*"
msgstr "*角色 ↔ 组*"

#: ../../content/itsm-change-management/agent.rst:4
#: ../../content/itsm-configuration-management/agent.rst:4
#: ../../content/itsm-core/agent.rst:4
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent.rst:4
#: ../../content/itsm-service-level-management/agent.rst:4
msgid ""
"This chapter describes the new features that are available in the agent "
"interface after installation of the package."
msgstr "本章介绍安装程序本软件包后服务人员界面中可用的新功能。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes.rst:2
msgid "ITSM Changes"
msgstr "ITSM变更"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes.rst:4
#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb.rst:4
#: ../../content/itsm-core/agent/services.rst:4
msgid ""
"After installation of the package a new menu will be available in the agent "
"interface."
msgstr "安装本软件包后，服务人员界面中将提供一个新菜单。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes.rst:8
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:34
msgid ""
"In order to grant users access to the *ITSM Changes* menu, you need to add "
"them as member to the group *itsm-change*."
msgstr "为了授予用户访问* ITSM变更*菜单的权限，您需要将他们作为成员添加到组* itsm-change *中。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes.rst:10
#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:36
#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb.rst:10
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:36
#: ../../content/itsm-core/agent/services.rst:10
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:35
msgid ""
"The menu items that were added by this package will be visible after you "
"log-in to the system again."
msgstr "再次登录系统后，本软件包添加的菜单项将可见。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes.rst:12
msgid ""
"The implementation of a change, including all required work orders, follows "
"the underlying workflow shown below:"
msgstr "变更的实施（包括所有必需的工作指令）遵循下面显示的基础工作流程："

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes.rst:14
msgid "Creation of a change."
msgstr "创建一个变更；"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes.rst:15
msgid "Creation of needed work orders."
msgstr "创建需要的工作指令；"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes.rst:16
msgid "Definition of conditions and actions."
msgstr "定义条件和操作；"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes.rst:17
msgid "Execution of a change."
msgstr "执行一个变更。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/new.rst:2
#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/new.rst:2
msgid "New"
msgstr "New（新建）"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/new.rst:4
msgid "Use this screen to add new changes to the change management."
msgstr "使用此屏幕可以向变更管理添加新变更。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/new.rst:9
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/new-from-template.rst:9
msgid "Add Change Screen"
msgstr "添加变更屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/new.rst:14
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:155
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:41
msgid "Title \\*"
msgstr "标题 \\*"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/new.rst:17
msgid "Description \\*"
msgstr "描述 \\*"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/new.rst:17
msgid "Longer text description of the change."
msgstr "本变更更长的文本描述。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/new.rst:20
msgid "Justification \\*"
msgstr "理由 \\*"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/new.rst:20
msgid ""
"Text explanation of the reasons behind the change. Answer to the question: "
"*What is the likely consequence if the change is not implemented?*"
msgstr "说明变更背后的原因的文本。 回答了这个问题：*如果没有实施变更会有什么后果？*"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/new.rst:23
msgid "Category \\*"
msgstr "类别 \\*"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/new.rst:23
msgid "Defines the type of change."
msgstr "定义变更的类型。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/new.rst:26
msgid "Impact \\*"
msgstr "影响 \\"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/new.rst:26
msgid "Defines the effects or impact the change will have."
msgstr "定义变更会产生的影响或效果。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/new.rst:33
msgid "Priority \\*"
msgstr "优先级 \\*"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/new.rst:29
msgid ""
"Defines the priority of the change from the selected *Category* and "
"*Impact*."
msgstr "定义所选* 类别 *和* 影响 *的变更优先级。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/new.rst:33
msgid ""
"See the :doc:`../../admin/change-settings/category-impact-priority` matrix "
"to define the priority."
msgstr "请参阅:doc:`../../admin/change-settings/category-impact-priority` 矩阵来定义优先级。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/new.rst:40
msgid "Requested Date"
msgstr "请求日期"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/new.rst:36
msgid "Select a date when a customer requested the change."
msgstr "选择客户请求变更的日期。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/new.rst:40
msgid ""
"This attribute can be deactivated in system configuration under ``Frontend``"
" → ``Agent`` → ``View``."
msgstr "可以在系统配置``前端``→``服务人员``→``视图``下停用此属性。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/new.rst:42
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/new.rst:43
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:173
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:243
msgid "Enables related files and documents to be attached."
msgstr "允许附加相关文件和文档。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/new-from-template.rst:2
msgid "New (From Template)"
msgstr "从模板新建"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/new-from-template.rst:4
msgid "Use this screen to add new changes from template."
msgstr "使用此屏幕从模板添加新变更。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/new-from-template.rst:13
msgid ""
"Templates can be saved in the *Change Zoom* screen using the *Template* menu"
" item."
msgstr "可以在* 变更详情 *屏幕中使用* 模板 *菜单项保存模板。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/new-from-template.rst:16
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:305
msgid "Template \\*"
msgstr "模板 \\*"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/new-from-template.rst:16
msgid "Select a change from the list."
msgstr "请从列表中选择一个变更。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/new-from-template.rst:19
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:308
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:392
msgid "Time type"
msgstr "时间类型"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/new-from-template.rst:19
msgid "Select the type of planned time to be set in the next field."
msgstr "选择要在下一个字段中设置的计划时间类型。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/new-from-template.rst:22
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:311
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:395
msgid "New time"
msgstr "新的时间"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/new-from-template.rst:22
msgid ""
"Specify the new time for the time selected above. This time will be used in "
"the change instead of the saved one."
msgstr "指定上面选择的时间类型的新时间。 此时间将用于变更而不是模板中保存的时间。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/new-from-template.rst:26
msgid "Templates can be edited in the :doc:`templates` screen."
msgstr "可以在:doc:`templates` 屏幕中编辑模板。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:2
#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/overview.rst:2
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:4
msgid "This screen gives an overview of changes."
msgstr "此屏幕提供了变更的概览。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:9
msgid "ITSM Changes Overview Screen"
msgstr "ITSM变更概览屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:11
msgid ""
"Changes can be filtered by clicking on a state name in the header of the "
"overview widget. There is an option *All* to see all changes. The numbers "
"after the state names indicates how many changes are in each states."
msgstr "可以通过单击概览小部件标题中的状态名称来过滤变更。 有一个选项*所有*来查看所有变更。状态名后面的数字表示每个状态的变更数量。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:15
msgid ""
"See setting ``ITSMChange::Frontend::AgentITSMChange###Filter::ChangeStates``"
" to define the work order states that will be used as filters in the "
"overview."
msgstr "请参阅设置``ITSMChange::Frontend::AgentITSMChange###Filter::ChangeStates``以定义将在概览中用作过滤器的工作指令状态。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:17
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:17
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:17
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:23
msgid "To limit the number of displayed changes per page:"
msgstr "若要限制每页显示的变更数量："

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:19
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:19
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:19
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:19
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:25
#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/overview.rst:15
msgid "Click on the gear icon in the top right corner of the overview header."
msgstr "点击概览标题右上角的齿轮图标。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:20
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:20
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:20
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:26
msgid "Select the maximum number of changes displayed per page."
msgstr "选择每页显示的最大变更数。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:21
#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/overview.rst:17
msgid "Click on the *Submit* button."
msgstr "点击*提交*按钮。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:23
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:32
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:32
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:32
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:38
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:60
msgid ""
"The displayed attributes can be defined via the system configuration. Not "
"all attributes are displayed by default. The possible attributes are:"
msgstr "可以通过系统配置定义显示的属性。 并非所有属性都默认显示。 可能的属性是："

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:26
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:35
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:35
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:35
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:41
msgid "``ActualEndTime``"
msgstr "``ActualEndTime实际结束时间``"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:26
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:35
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:35
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:35
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:41
msgid "Date and time at which the change implementation was completed."
msgstr "变更实施完成的日期和时间。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:29
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:38
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:38
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:38
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:44
msgid "``ActualStartTime``"
msgstr "``ActualStartTime实际开始时间``"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:29
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:38
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:38
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:38
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:44
msgid "Date and time at which the change implementation began."
msgstr "开始实施变更的日期和时间。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:32
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:41
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:41
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:41
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:47
msgid "``Category``"
msgstr "``Category类别``"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:32
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:41
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:41
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:41
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:47
msgid "Category or type of change."
msgstr "变更的类别或类型。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:35
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:44
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:44
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:44
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:50
msgid "``ChangeBuilder``"
msgstr "``ChangeBuilder变更创建人``"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:35
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:44
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:44
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:44
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:50
msgid "Name of the change builder."
msgstr "变更创建人的姓名。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:38
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:47
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:47
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:47
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:53
msgid "``ChangeManager``"
msgstr "``ChangeManager变更经理``"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:38
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:47
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:47
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:47
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:53
msgid "Name of the change manager."
msgstr "变更经理的姓名。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:41
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:50
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:50
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:50
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:56
msgid "``ChangeNumber``"
msgstr "``ChangeNumber变更编号``"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:41
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:50
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:50
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:50
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:56
msgid "System generated change number."
msgstr "系统生成的变更编号。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:44
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:53
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:53
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:53
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:59
msgid "``ChangeState``"
msgstr "``ChangeState变更状态``"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:44
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:53
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:53
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:53
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:59
msgid "Change status."
msgstr "变更状态。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:47
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:56
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:56
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:56
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:62
msgid "``ChangeStateSignal``"
msgstr "``ChangeStateSignal变更状态信号``"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:47
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:56
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:56
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:56
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:62
msgid "Change status indicator to be shown as traffic light."
msgstr "变更状态的指示灯，显示为交通灯。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:50
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:59
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:59
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:59
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:65
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:66
msgid "``ChangeTime``"
msgstr "``ChangeTime修改时间``"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:50
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:59
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:59
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:59
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:65
msgid "Date and time at which the change was modified."
msgstr "变更被修改的日期和时间。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:53
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:62
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:62
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:62
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:68
msgid "``ChangeTitle``"
msgstr "``ChangeTitle变更标题``"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:53
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:62
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:62
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:62
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:68
msgid "Name of the change."
msgstr "变更的名称。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:56
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:65
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:65
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:65
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:71
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:75
msgid "``CreateTime``"
msgstr "``CreateTime创建时间``"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:56
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:65
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:65
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:65
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:71
msgid "Date and time at which the change was created."
msgstr "变更被创建的日期和时间。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:59
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:68
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:68
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:74
msgid "``DynamicField_ChangeFieldName``"
msgstr "``DynamicField_ChangeFieldName动态字段_变更字段名``"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:59
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:68
msgid "Dynamic field that is associated to the work order."
msgstr "与工作指令关联的动态字段。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:62
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:71
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:71
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:71
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:77
msgid "``Impact``"
msgstr "``Impact影响``"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:62
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:71
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:71
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:71
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:77
msgid "Expected effect of the change."
msgstr "预期的变更效果。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:65
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:74
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:74
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:74
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:80
msgid "``PlannedEndTime``"
msgstr "``PlannedEndTime计划结束时间``"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:65
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:74
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:74
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:74
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:80
msgid "Projected change implementation completion date and time."
msgstr "预计变更实施完成日期和时间。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:68
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:77
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:77
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:77
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:83
msgid "``PlannedStartTime``"
msgstr "``PlannedStartTime``"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:68
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:77
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:77
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:77
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:83
msgid "Planned change implementation start date and time."
msgstr "预计变更实施开始日期和时间。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:71
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:80
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:80
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:80
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:86
msgid "``Priority``"
msgstr "``Priority优先级``"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:71
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:80
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:80
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:80
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:86
msgid "Priority level of the change."
msgstr "此变更的优先级别。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:74
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:83
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:83
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:83
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:89
msgid "``RequestedTime``"
msgstr "``RequestedTime请求时间``"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:74
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:83
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:83
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:83
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:89
msgid "Customer's desired implementation date."
msgstr "客户期望的实施日期。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:77
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:86
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:86
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:86
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:92
msgid "``Services``"
msgstr "``Services服务``"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:77
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:86
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:86
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:86
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:92
msgid "Services affected by the change."
msgstr "受此变更影响的服务。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:80
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:92
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:89
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:89
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:95
msgid "``WorkOrderCount``"
msgstr "``WorkOrderCount工作指令数量``"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:80
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:92
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:89
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:89
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:95
msgid "Number of work orders related to the change."
msgstr "与此变更相关的工作指令数量。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:84
msgid ""
"See setting ``ITSMChange::Frontend::AgentITSMChange###ShowColumns`` to "
"define the displayed attributes."
msgstr "请参阅设置``ITSMChange::Frontend::AgentITSMChange###ShowColumns``来定义显示的属性。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:86
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:23
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:23
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:29
msgid "To see the details of a change:"
msgstr "若要查看变更的详细信息："

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:88
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:25
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:25
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:31
msgid "Click on the row of a change."
msgstr "点击一个变更行。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:93
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:30
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:30
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:36
msgid "ITSM Change Zoom Screen"
msgstr "ITSM变更详情屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:95
msgid "The *Change Zoom* screen has an own menu."
msgstr "*变更详情*屏幕有自己的菜单。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:98
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:185
#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/overview.rst:31
#: ../../content/itsm-core/agent/services/service.rst:23
#: ../../content/itsm-core/agent/services/sla.rst:23
msgid "Back"
msgstr "后退"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:98
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:185
#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/overview.rst:31
#: ../../content/itsm-core/agent/services/service.rst:23
#: ../../content/itsm-core/agent/services/sla.rst:23
msgid "This menu item goes back to the previous screen."
msgstr "此菜单项返回上一屏幕。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:106
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:193
#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/overview.rst:39
msgid "History"
msgstr "历史"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:101
msgid "This menu item opens a new window to see the history of the change."
msgstr "此菜单项打开一个新窗口以查看变更的历史记录。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:106
msgid "ITSM Change History Screen"
msgstr "ITSM变更历史屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:109
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:196
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:286
#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/overview.rst:50
#: ../../content/itsm-core/agent/services/service.rst:26
#: ../../content/itsm-core/agent/services/sla.rst:26
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:109
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:196
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:286
#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/overview.rst:50
#: ../../content/itsm-core/agent/services/service.rst:26
#: ../../content/itsm-core/agent/services/sla.rst:26
msgid ""
"This menu item opens a PDF file to show the printer friendly version of the "
"screen. You can save or print this PDF file."
msgstr "此菜单项打开一个PDF文件，显示此屏幕适合打印机的版本。 您可以保存或打印此PDF文件。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:117
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:207
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:294
#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/overview.rst:47
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:112
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:289
msgid "This menu item opens a new window to edit the change."
msgstr "此菜单项打开一个新窗口以编辑变更。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:117
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:294
msgid "Edit ITSM Change Screen"
msgstr "编辑ITSM变更屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:142
msgid "Involved Persons"
msgstr "相关人员"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:120
msgid "Use this screen to add persons to the change."
msgstr "使用此屏幕可将人员添加到变更中。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:125
msgid "Involved Persons Screen"
msgstr "相关人员屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:132
msgid "Change Manager \\*"
msgstr "变更经理 \\*"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:128
msgid "Assigns change manager privileges to an agent for the current change."
msgstr "将变更经理权限分配给当前变更的一个服务人员。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:132
msgid ""
"Only those agent can be added as change manager, who is member of group "
"*itsm-change-manager*."
msgstr "只有那些属于组* itsm-change-manager *的成员的服务人员可以添加为变更经理。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:139
msgid "Change Builder \\*"
msgstr "变更创建人 \\*"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:135
msgid ""
"Defines the agent who processes and defines the current change. When "
"creating a new change, the current agent is automatically entered as the "
"change builder."
msgstr "定义处理和定义当前变更的服务人员。 创建新变更时，将自动将当前服务人员作为变更创建人输入。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:139
msgid ""
"Only those agent can be added as change builder, who is member of group "
"*itsm-change-bulder*."
msgstr "只有那些属于组* itsm-change-bulder *的成员的服务人员可以添加为变更创建人。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:142
msgid "Change Advisory Board"
msgstr "变更咨询委员会"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:142
msgid "Defines a group of people which can include agents and customers."
msgstr "定义一组包括服务人员和客户联系人的人员。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:283
msgid "Add Workorder"
msgstr "添加工作指令"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:145
msgid "Use this window to add new work orders to the change."
msgstr "使用此窗口可以向变更添加新工作指令。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:150
msgid "Add Work Order Screen"
msgstr "添加工作指令屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:158
msgid "Instruction \\*"
msgstr "说明 \\*"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:158
msgid "Longer text description of the work order about what to do here."
msgstr "关于在这里做什么的工作指令的更长文本描述。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:161
msgid "Workorder Type"
msgstr "工作指令类型"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:161
msgid ""
"Select a type for the work order. The types are defined in class "
"``ITSM::ChangeManagement::WorkOrder::Type`` in the "
":doc:`../../admin/administration/general-catalog`."
msgstr "选择工作指令的类型。 这些类型在:doc:`../../admin/administration/general-catalog`中的类``ITSM::ChangeManagement::WorkOrder::Type``中定义。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:164
msgid "Planned Start Time"
msgstr "计划的开始时间"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:164
msgid "Select a planned start time for the work order."
msgstr "选择工作指令的计划开始时间。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:167
msgid "Planned End Time"
msgstr "计划结束时间"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:167
msgid "Select a planned end time for the work order."
msgstr "选择工作指令的计划结束时间。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:170
msgid "Planned Effort"
msgstr "计划用时"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:170
msgid "Add a value in any work unit to specify the planned effort."
msgstr "添加一个任何工时单位的值以指定计划的工作量。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:173
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:243
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:175
msgid ""
"After adding a work order, the *Work Order Zoom* screen will be opened in a "
"new browser tab."
msgstr "添加工作指令后，*工作指令详情*屏幕将在新的浏览器选项卡中打开。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:180
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:30
msgid "Work Order Zoom Screen"
msgstr "工作指令详情屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:182
msgid "The *Work Order Zoom* screen has an own menu."
msgstr "*工作指令详情*屏幕有一个自己的菜单。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:188
msgid ""
"This menu item opens a new window to see the history of the work order."
msgstr "此菜单项打开一个新窗口以查看工作指令的历史记录。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:193
msgid "Work Order History Screen"
msgstr "工作指令历史屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:199
msgid "This menu item opens a new window to edit the work order."
msgstr "此菜单项打开一个新窗口以编辑工作指令。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:204
msgid "Edit Work Order Screen"
msgstr "编辑工作指令屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:207
msgid "Move following workorders accordingly"
msgstr "相应的移动工作指令"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:207
msgid ""
"If this is checked, the subsequent work orders will be moved in time "
"according to times set in *Planned Start Time* and *Planned End Time* "
"fields."
msgstr "如果选中此选项，将根据*计划开始时间*和*计划结束时间*字段中设置的时间及时移动后续工作指令。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:219
msgid "Workorder Agent"
msgstr "工作指令服务人员"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:210
msgid "Use this menu item to assign an agent to the work order."
msgstr "使用此菜单项可将服务人员分配给该工作指令。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:215
msgid "Edit Work Order Agent Screen"
msgstr "编辑工作指令服务人员屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:219
msgid ""
"Only those agent can be added as work order agent, who is member of group "
"*itsm-change*."
msgstr "只有那些属于组* itsm-change *的成员的服务人员可以添加为工作指令服务人员。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:243
msgid "Report"
msgstr "报告"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:222
msgid ""
"Use this menu item to document the progress made on the work order. This "
"screen can be used as log of work order."
msgstr "使用此菜单项记录工作指令上的进度。 此屏幕可用作工作指令的日志。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:227
msgid "Work Order Report Screen"
msgstr "工作指令报告屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:230
msgid "Report \\*"
msgstr "报告 \\*"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:230
msgid ""
"This is the body of the report. As there is only the same text area for all "
"reports, it is suggested to add timestamps to each entries."
msgstr "这是报告的正文。 由于所有报告只有相同的文本区域，因此建议为每个条目添加时间戳。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:237
msgid "State"
msgstr "状态"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:233
msgid "The next state of the work order."
msgstr "该工作指令的下一状态。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:237
msgid ""
"The possible next states are defined in the work order :doc:`../../admin"
"/change-settings/state-machine`, but they can be filtered using conditions."
msgstr "可能的下一个状态在工作指令 :doc:`../../admin/change-settings/state-machine`中定义，但可以使用条件对它们进行过滤。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:240
msgid "Accounted Time"
msgstr "所用工时"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:240
msgid "Add the accounted time in time units."
msgstr "以时间单位添加所用工时。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:251
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:381
#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/overview.rst:58
#: ../../content/itsm-core/agent/services/service.rst:34
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:246
msgid ""
"This menu item opens the standard link screen of OTRS. Work orders can be "
"linked to services or tickets. Existing links can also be managed here."
msgstr "此菜单项打开OTRS的标准链接屏幕。 工作指令可以链接到服务或工单。 现有链接也可以在这里管理。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:251
msgid "Link Work Order Screen"
msgstr "链接工作指令屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:275
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:418
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:254
msgid "Use this screen to save the work order as template."
msgstr "使用此屏幕将工作指令保存为模板。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:259
msgid "Save Work Order as Template"
msgstr "将工作指令保存为模板"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:262
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:406
msgid "Template Name \\*"
msgstr "模板名称 \\*"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:265
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:409
msgid "Add additional information to this resource."
msgstr "向此资源添加其它信息。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:269
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:413
msgid ""
"It is recommended to add a version number in this field to be is easier to "
"identify the correct template."
msgstr "建议在此字段中添加版本号，以便更容易识别正确的模板。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:272
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:416
msgid "Reset States"
msgstr "重置状态"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:272
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:416
msgid "All states are reset if selecting *Yes*."
msgstr "如果选择*是*，则重置所有状态。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:275
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:362
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:418
msgid "Validity"
msgstr "有效性"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:283
#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/overview.rst:74
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:278
msgid "Use this menu item to delete the work order."
msgstr "使用此菜单项删除工作指令。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:283
msgid "Delete Work Order Dialog"
msgstr "删除工作指令对话框"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:315
msgid "Add Workorder (from Template)"
msgstr "从模板添加工作指令"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:297
msgid "Use this screen to add a work order from template."
msgstr "使用此屏幕从模板添加一个工作指令。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:302
msgid "Add Work Order From Template Screen"
msgstr "从模板添加工作指令屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:305
msgid "Select a work order template from the list of work order templates."
msgstr "从工作指令模板列表中选择一个工作指令模板。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:308
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:392
msgid "Select the time type that you want to redefine in the next field."
msgstr "选择在下一个字段中要重新定义的时间类型。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:311
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:395
msgid "Specify a new time for the time type selected above."
msgstr "为上面选择的时间类型指定新时间。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:315
msgid ""
"Work order templates can be created with *Template* menu item in the *Work "
"Order Zoom* screen."
msgstr "可以使用*工作指令详情*屏幕中的*模板*菜单项创建工作指令模板。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:373
msgid "Conditions"
msgstr "条件"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:318
msgid "Use this screen to add new conditions to the change."
msgstr "使用此屏幕可以向变更添加新条件。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:323
msgid "Condition Overview Screen"
msgstr "条件概览屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:327
msgid "The defined conditions are not executed in a certain order."
msgstr "定义的条件不按特定顺序执行。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:329
msgid "To add a new condition:"
msgstr "若要添加一个新条件："

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:331
msgid "Click on the *Add new condition* button."
msgstr "点击*添加新条件*按钮。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:333
msgid "To edit a condition:"
msgstr "若要编辑一个条件："

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:335
msgid "Click on a condition in the list of conditions."
msgstr "点击条件列表中的一个条件。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:337
msgid "To delete a condition:"
msgstr "若要删除一个条件："

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:339
msgid "Click on the trash icon in the list of conditions."
msgstr "点击条件列表中的垃圾桶图标。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:340
msgid "Click on the *OK* button in the confirmation dialog."
msgstr "点击确认对话框中的*确认*按钮。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:342
msgid "*Add Condition* and *Edit Condition* screens consist of three widgets."
msgstr "*添加条件*和*编辑条件*屏幕由三个小部件组成。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:347
msgid "Add Condition Screen"
msgstr "添加条件屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:349
msgid "In the *Condition* widget:"
msgstr "在*条件*小部件中："

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:356
msgid ""
"Conditions are sorted by name. Use *100*, *200*, etc. as prefix to set the "
"sorting order. All conditions will be evaluated regardless of its position."
msgstr "条件按名称排序。 使用* 100 *、* 200 *等作为前缀来设置排序顺序。 无论其位置如何，都将评估所有条件。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:359
msgid "Matching"
msgstr "匹配"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:359
msgid "Matching type of expressions."
msgstr "匹配的表达式类型。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:367
msgid ""
"In the *Expressions* widget the expression can be added. The matching type "
"of expressions (*OR* or *AND*) can be defined above."
msgstr "在*表达式*小部件中，可以添加表达式。可以在上面定义匹配类型的表达式（*OR*或*AND*）。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:369
msgid ""
"In the *Actions* widget the actions can be added to be executed if the "
"expressions are met. The operator *set* enables the selected attribute to be"
" set at a specific value, if the defined condition is true. On the other "
"hand, the operator *lock* freezes the selected attribute, for as long as the"
" defined condition is true, i.e. a manual change is not possible."
msgstr "在* 操作 *小部件中，可以添加操作以在满足表达式时执行。 如果定义的条件为真，则运算符* set *允许将所选属性设置为特定值。 另一方面，只要定义的条件为真，操作符* lock *就冻结所选择的属性，即手动改变是不可能的。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:373
msgid "Actions are processed in the order they were set."
msgstr "操作按设置的顺序进行处理。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:376
msgid ""
"This menu item opens the standard link screen of OTRS. Changes can be linked"
" to any other objects like FAQ articles, services, tickets or configuration "
"items. Existing links can also be managed here."
msgstr "此菜单项打开OTRS的标准链接屏幕。变更可以链接到任何其他对象，如FAQ文章、服务、工单或配置项。也可以在此处管理现有链接。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:381
msgid "Link ITSM Change Screen"
msgstr "链接ITSM变更屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:395
msgid "Move Time Slot"
msgstr "移动时间轴"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:384
msgid "Use this screen to shift the planned change implementation time frame."
msgstr "使用此屏幕平移计划的变更实施时间范围。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:389
msgid "Move Time Slot Screen"
msgstr "移动时间轴屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:398
msgid ""
"Use this screen to save the change as template. New changes can be start "
"from template in :doc:`new-from-template` menu item."
msgstr "使用此屏幕将变更保存为模板。 通过:doc:`new-from-template` 菜单项可以从模板开始创建新的变更。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/overview.rst:403
msgid "Save Change as Template"
msgstr "将变更保存为模板"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:2
msgid "PIR"
msgstr "PIR-实施后评审"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:4
msgid ""
"Use this screen to filter work orders based on certain criteria. This "
"overview screen is available in the *PIR* menu item of the *ITSM Changes* "
"menu."
msgstr "使用此屏幕可根据特定条件筛选工作指令。此概览屏幕在*ITSM变更*菜单的*PIR-实施后评审*菜单项中可用。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:9
msgid "Post Implementation Review Screen"
msgstr "实施后评审屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:11
msgid ""
"Work orders can be filtered by clicking on a state name in the header of the"
" overview widget. The numbers after the state names indicates how many work "
"orders are in each states."
msgstr "可以通过单击概览小部件标题中的状态名称来过滤工作指令。 状态名后面的数字表示每个状态有多少工作指令。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:15
msgid ""
"See setting "
"``ITSMChange::Frontend::AgentITSMChangePIR###Filter::WorkOrderStates`` to "
"define the work order states that will be used as filters in the overview."
msgstr "请参阅设置``ITSMChange::Frontend::AgentITSMChangePIR###Filter::WorkOrderStates``以定义将在概览中用作过滤器的工作指令状态。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:17
msgid "To limit the number of displayed work orders per page:"
msgstr "若要限制每页显示的工作指令数量："

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:20
msgid "Select the maximum number of work orders displayed per page."
msgstr "选择每页显示的最大工作指令数。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:23
msgid "To see the details of a work order:"
msgstr "若要查看一个工作指令的详情："

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:25
msgid "Click on the row of a work order."
msgstr "点击一个工作指令所有的行。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:68
msgid "``DynamicField_WorkOrderFieldName``"
msgstr "``DynamicField_WorkOrderFieldName``"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:89
msgid "``WorkOrderAgent``"
msgstr "``WorkOrderAgent``"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:89
msgid "Agent assigned to the PIR."
msgstr "分配到PIR的服务人员。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:95
msgid "``WorkOrderNumber``"
msgstr "``WorkOrderNumber``"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:95
msgid "System generated work order number."
msgstr "系统生成的工作指令编号。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:98
msgid "``WorkOrderState``"
msgstr "``WorkOrderState``"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:98
msgid "Status of the work order."
msgstr "该工作指令的状态。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:101
msgid "``WorkOrderStateSignal``"
msgstr "``WorkOrderStateSignal``"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:101
msgid "Work order status indicator to be shown as traffic light."
msgstr "工作指令状态的指示灯，显示为交通灯。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:104
msgid "``WorkOrderTitle``"
msgstr "``WorkOrderTitle``"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:104
msgid "Name of the work order."
msgstr "该工作指令的名称。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:107
msgid "``WorkOrderType``"
msgstr "``WorkOrderType``"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:107
msgid "Type of the work order."
msgstr "该工作指令的类型。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/pir.rst:111
msgid ""
"See setting ``ITSMChange::Frontend::AgentITSMChangePIR###ShowColumns`` to "
"define the displayed attributes."
msgstr "请参阅设置``ITSMChange::Frontend::AgentITSMChangePIR###ShowColumns`` 来定义显示的属性。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:2
msgid "Projected Service Availability"
msgstr "计划服务可用性"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:4
msgid ""
"Use this screen to filter ITSM changes based on certain criteria. This "
"overview screen is available in the *Projected Service Availability* menu "
"item of the *ITSM Changes* menu."
msgstr "使用此屏幕可根据特定条件过滤ITSM变更。 此概览屏幕位于* ITSM变更*菜单的* 计划服务可用性 *菜单项中。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:9
msgid "Projected Service Availability Screen"
msgstr "计划服务可用性屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:11
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:11
msgid ""
"Changes can be filtered by clicking on a state name in the header of the "
"overview widget. The numbers after the state names indicates how many "
"changes are in each states."
msgstr "可以通过单击概览小部件标题中的状态名称来过滤变更。 状态名后面的数字表示每个状态有多少变更。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:15
msgid ""
"See setting "
"``ITSMChange::Frontend::AgentITSMChangePSA###Filter::ChangeStates`` to "
"define the change states that will be used as filters in the overview."
msgstr "请参阅设置``ITSMChange::Frontend::AgentITSMChangePSA###Filter::ChangeStates``以定义将在概览中用作过滤器的变更状态。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:68
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:68
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:74
msgid "Dynamic field that is associated to the change."
msgstr "与该变更关联的动态字段。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/projected-service-availability.rst:93
msgid ""
"See setting ``ITSMChange::Frontend::AgentITSMChangePSA###ShowColumns`` to "
"define the displayed attributes."
msgstr "请参阅设置 ``ITSMChange::Frontend::AgentITSMChangePSA###ShowColumns`` 来定义显示的属性。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:2
msgid "Schedule"
msgstr "计划表"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:4
msgid ""
"Use this screen to filter ITSM changes based on certain criteria. This "
"overview screen is available in the *Schedule* menu item of the *ITSM "
"Changes* menu."
msgstr "使用此屏幕可根据特定条件过滤ITSM变更。 此概览屏幕位于* ITSM变更*菜单的* 计划表 *菜单项中。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:9
msgid "ITSM Change Schedule Screen"
msgstr "ITSM变更计划表屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:15
msgid ""
"See setting "
"``ITSMChange::Frontend::AgentITSMChangeSchedule###Filter::ChangeStates`` to "
"define the change states that will be used as filters in the overview."
msgstr "请参阅设置``ITSMChange::Frontend::AgentITSMChangeSchedule###Filter::ChangeStates``以定义将在概览中用作过滤器的变更状态。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/schedule.rst:93
msgid ""
"See setting ``ITSMChange::Frontend::AgentITSMChangeSchedule###ShowColumns`` "
"to define the displayed attributes."
msgstr "请参阅设置``ITSMChange::Frontend::AgentITSMChangeSchedule###ShowColumns`` 来定义显示的属性。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:2
#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/search.rst:2
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/search.rst:2
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:4
msgid "Use this screen to search for changes."
msgstr "使用此屏幕来搜索变更。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:9
msgid "Search ITSM Change Screen"
msgstr "搜索ITSM变更屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:11
msgid "To search for changes:"
msgstr "若要搜索变更："

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:13
msgid "Click on the *Search* menu item in the *ITSM Changes* menu."
msgstr "点击*ITSM变更*菜单中的*搜索*菜单项。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:15
#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/search.rst:16
msgid "Click on the *Run Search* button."
msgstr "点击*运行搜索*按钮。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:16
#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/search.rst:17
msgid "See the search result."
msgstr "查看搜索结果。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:21
msgid "Search Result Screen"
msgstr "搜索结果屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/search.rst:99
msgid ""
"See setting ``ITSMChange::Frontend::AgentITSMChangeSearch###ShowColumns`` to"
" define the displayed attributes."
msgstr "请参阅设置 ``ITSMChange::Frontend::AgentITSMChangeSearch###ShowColumns``来定义显示的属性。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:2
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:4
msgid ""
"Use this screen to manage templates for ITSM changes. The template "
"management screen is available in the *Templates* menu item of the *ITSM "
"Changes* menu."
msgstr "使用此屏幕管理ITSM更改的模板。 模板管理屏幕位于* ITSM变更*菜单的* 模板*菜单项中。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:9
msgid "Template Management Screen"
msgstr "模板管理屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:11
msgid ""
"Templates can be filtered by clicking on a type name in the header of the "
"overview widget. There is an option *All* to see all templates. The numbers "
"after the type names indicates how many templates are in each types."
msgstr "可以通过单击概览小部件标题中的类型名称来过滤模板。 有一个选项* 所有 *可以查看所有模板。 类型名称后面的数字表示每种类型中有多少个模板。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:15
msgid ""
"See setting "
"``ITSMChange::Frontend::AgentITSMTemplateOverview###Filter::TemplateTypes`` "
"to define the template types that will be used as filters in the overview."
msgstr "请参阅设置``ITSMChange::Frontend::AgentITSMTemplateOverview###Filter::TemplateTypes`` 以定义将在概览中用作过滤器的模板类型。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:17
msgid "To add a new template:"
msgstr "若要添加一个新模板："

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:19
msgid "Go to the :doc:`new` ITSM change screen."
msgstr "转到:doc:`new`ITSM变更屏幕。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:20
msgid "Create new changes, work orders or CABs."
msgstr "创建新变更、工作指令或CAB。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:21
#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:39
msgid "Click on the *Template* menu item to save it as template."
msgstr "点击*模板*菜单项将其保存为模板。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:23
msgid "To edit basic information of a template:"
msgstr "若要编辑一个模板的基本信息："

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:25
msgid "Click on the template name in the list of templates."
msgstr "点击模板列表中的模板名称。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:32
msgid "Edit Template Basic Information Screen"
msgstr "编辑模板基本信息屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:34
msgid "To edit the content of a template:"
msgstr "若要编辑一个模板的内容："

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:36
msgid "Click on the pencil icon in the *Edit Content* column."
msgstr "点击*编辑内容*列的铅笔图标。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:37
msgid "Click on the *Yes* button in the confirmation dialog."
msgstr "单击确认屏幕上的*是*按钮。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:38
msgid "Modify the created change."
msgstr "修改创建的变更。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:44
msgid "Edit Template Content Screen"
msgstr "编辑模板内容屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:48
msgid ""
"This will create a new change from this template, so you can edit and save "
"it. The new change will be deleted automatically after it has been saved as "
"template."
msgstr "这将从此模板创建一个新的变更，因此您可以编辑并保存它。 保存为模板后，新变更将自动删除。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:53
msgid "Click on the *Yes* button."
msgstr "点击*是*按钮。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:58
msgid "Delete Template Screen"
msgstr "删除模板屏幕"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:63
msgid "``ChangeBy``"
msgstr "``ChangeBy修改人``"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:63
msgid "Username of the agent who last modified the template."
msgstr "上次修改模板的服务人员的用户名。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:66
msgid "Date and time at which the template was modified."
msgstr "修改模板的日期和时间。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:69
msgid "``Comment``"
msgstr "``Comment注释``"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:69
msgid "Comments or description of the template."
msgstr "模板的注释或描述。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:72
msgid "``CreateBy``"
msgstr "``CreateBy创建人``"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:72
msgid "Username of the agent who created the template."
msgstr "创建该模板的服务人员的用户名。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:75
msgid "Date and time at which the template was created."
msgstr "创建模板的日期和时间。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:78
msgid "``Delete``"
msgstr "``Delete删除``"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:78
msgid "Option to delete a chosen template."
msgstr "删除所选模板的选项。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:81
msgid "``EditContent``"
msgstr "``EditContent编辑内容``"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:81
msgid "Option to edit the content of a chosen template."
msgstr "编辑所选模板内容的选项。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:84
msgid "``Name``"
msgstr "``Name名称``"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:84
msgid "Name of the template."
msgstr "模板的名称。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:87
msgid "``Type``"
msgstr "``Type类型``"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:87
msgid "Type of the template."
msgstr "模板的类型。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:90
msgid "``Valid``"
msgstr "``Valid有效性``"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:90
msgid ""
"Validity of the template. Templates with *invalid* or *invalid-temporarily* "
"validity cannot be used by change builders."
msgstr "模板的有效性。*有效性*为*无效*或*临时无效*的模板不能被变更创建人使用。"

#: ../../content/itsm-change-management/agent/itsm-changes/templates.rst:94
msgid ""
"See setting "
"``ITSMChange::Frontend::AgentITSMTemplateOverview###ShowColumns`` to define "
"the displayed attributes."
msgstr "请参阅设置``ITSMChange::Frontend::AgentITSMTemplateOverview###ShowColumns``来定义显示的属性。"

#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:25
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:25
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:25
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:25
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:25
msgid ":doc:`../general-catalog` 7.0.x"
msgstr ":doc:`../general-catalog` 7.0.x"

#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:26
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:26
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:26
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:26
msgid ":doc:`../itsm-core` 7.0.x"
msgstr ":doc:`../itsm-core` 7.0.x"

#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:101
msgid ""
"The groups *itsm-change*, *itsm-change-builder* and *itsm-change-manager* "
"that were created during package installation will be deactivated. You can "
"activate these groups again in the administrator interface."
msgstr "在软件包安装期间创建的组* itsm-change *、* itsm-change-builder *和* itsm-change-manager *将被停用。 您可以在管理员界面中再次激活这些组。"

#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:103
msgid ""
"All links to change objects and work order objects **will be irrevocably "
"deleted**!"
msgstr "所有变更对象和工作指令对象的链接**都将被不可撤销地删除**！"

#: ../../content/itsm-change-management/install-update-uninstall.rst:105
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:105
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:95
#: ../../content/itsm-service-level-management/install-update-uninstall.rst:93
msgid ""
"The statistics that are associated with this package, will no longer be "
"available if the package is uninstalled."
msgstr "如果卸载了此软件包，则与此软件包关联的统计信息将不再可用。"

#: ../../content/itsm-configuration-management.rst:2
msgid "ITSM Configuration Management"
msgstr "ITSM变更管理"

#: ../../content/itsm-configuration-management.rst:4
msgid ""
"The configuration management database (CMDB) is not a database in the "
"technical sense, but a conceptual IT model, which is indispensable for "
"efficient IT service management. All IT components and inventories are "
"managed in the CMDB. Configuration management exceeds asset management, "
"often incorrectly used as a synonym, as it does not only document assets "
"from a financial point of view, but captures information regarding the "
"relationship between components, specifications, or their location. Thus IT "
"support can quickly access information on the interdependence of IT services"
" and the IT components (aka. configuration items or CIs) necessary for them."
msgstr "配置管理数据库（CMDB）不是一个技术意义上的数据库，而是一个概念性的IT模型，对于高效的IT服务管理是必不可少的。所有IT组件和库存都在CMDB中管理。配置管理超过了资产管理，通常被错误地用作同义词，因为它不仅从财务角度记录资产，而且捕获有关组件、规范或其位置之间关系的信息。因此，IT支持可以快速访问有关IT服务和IT组件（即配置项或CI）相互依赖的信息。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/administration/general-catalog.rst:4
msgid ""
"*ITSM configuration management* adds some new classes to the *General "
"Catalog*. The general catalog management screen is available in the *General"
" Catalog* module of the *Administration* group."
msgstr "*ITSM配置管理*向*通用目录*添加了一些新类。“通用目录管理”屏幕位于*系统管理*组的*通用目录*模块中。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/administration/general-catalog.rst:20
msgid "ITSM::ConfigItem::Class"
msgstr "ITSM::ConfigItem::Class"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/administration/general-catalog.rst:16
msgid "A class for configuration item classes."
msgstr "用于配置项类的类。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/administration/general-catalog.rst:20
msgid ""
"The class definition of configuration item classes can be managed in the "
":doc:`../cmdb-settings/config-items` module of the *CMDB Settings* group."
msgstr "配置项类的类定义可以在*CMDB设置*组的 :doc:`../cmdb-settings/config-items`模块中管理。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/administration/general-catalog.rst:23
msgid "ITSM::ConfigItem::Computer::Type"
msgstr "ITSM::ConfigItem::Computer::Type"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/administration/general-catalog.rst:23
msgid ""
"A class for computer types, that can be selected in :doc:`../../agent/cmdb` "
"when adding or editing configuration items of type computer."
msgstr "计算机类型的类，在添加或编辑计算机类型的配置项时，可以在 :doc:`../../agent/cmdb` 中选择。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/administration/general-catalog.rst:26
msgid "ITSM::ConfigItem::DeploymentState"
msgstr "ITSM::ConfigItem::DeploymentState"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/administration/general-catalog.rst:26
msgid ""
"A class for deployment states, that can be selected in "
":doc:`../../agent/cmdb` when adding or editing configuration items."
msgstr "用于部署状态的类，在添加或编辑配置项时可以在 :doc:`../../agent/cmdb`中选择。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/administration/general-catalog.rst:29
msgid "ITSM::ConfigItem::Hardware::Type"
msgstr "ITSM::ConfigItem::Hardware::Type"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/administration/general-catalog.rst:29
msgid ""
"A class for hardware types, that can be selected in :doc:`../../agent/cmdb` "
"when adding or editing configuration items of type hardware."
msgstr "硬件类型的类，在添加或编辑硬件类型的配置项时，可以在 :doc:`../../agent/cmdb`中选择。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/administration/general-catalog.rst:32
msgid "ITSM::ConfigItem::Location::Type"
msgstr "ITSM::ConfigItem::Location::Type"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/administration/general-catalog.rst:32
msgid ""
"A class for location types, that can be selected in :doc:`../../agent/cmdb` "
"when adding or editing configuration items of type location."
msgstr "位置类型的类，在添加或编辑位置类型的配置项时，可以在:doc:`../../agent/cmdb` 中选择。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/administration/general-catalog.rst:35
msgid "ITSM::ConfigItem::Network::Type"
msgstr "ITSM::ConfigItem::Network::Type"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/administration/general-catalog.rst:35
msgid ""
"A class for network types, that can be selected in :doc:`../../agent/cmdb` "
"when adding or editing configuration items of type network."
msgstr "网络类型的类，在添加或编辑网络类型的配置项时，可以在:doc:`../../agent/cmdb` 中选择。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/administration/general-catalog.rst:38
msgid "ITSM::ConfigItem::Software::LicenceType"
msgstr "ITSM::ConfigItem::Software::LicenceType"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/administration/general-catalog.rst:38
msgid ""
"A class for software license types, that can be selected in "
":doc:`../../agent/cmdb` when adding or editing configuration items of type "
"software."
msgstr "软件许可证类型的类，在添加或编辑软件类型的配置项时，可以在 :doc:`../../agent/cmdb`中选择。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/administration/general-catalog.rst:41
msgid "ITSM::ConfigItem::Software::Type"
msgstr "ITSM::ConfigItem::Software::Type"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/administration/general-catalog.rst:41
msgid ""
"A class for software types, that can be selected in :doc:`../../agent/cmdb` "
"when adding or editing configuration items of type software."
msgstr "软件类型的类，在添加或编辑软件类型的配置项时，可以在:doc:`../../agent/cmdb`中选择。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/administration/general-catalog.rst:43
msgid "ITSM::ConfigItem::YesNo"
msgstr "ITSM::ConfigItem::YesNo"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/administration/general-catalog.rst:44
msgid "This class contains the items *Yes* and *No*."
msgstr "此类包含项目*是*和*否*。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/cmdb-settings.rst:2
msgid "CMDB Settings"
msgstr "CMDB设置"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/cmdb-settings.rst:4
msgid ""
"After installation of the package a new group *CMDB Settings* will be "
"available with a new module in the administrator interface."
msgstr "安装本软件包后，管理员界面中将在一个新模块中提供一个新的组*CMDB设置*。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/cmdb-settings/config-items.rst:2
msgid "Config Items"
msgstr "配置项"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/cmdb-settings/config-items.rst:4
msgid ""
"Use this screen to manage class definition of configuration item classes. "
"The configuration item class management screen is available in the *Config "
"Items* module of the *CMDB Settings* group."
msgstr "使用此屏幕可管理配置项类的类定义。“配置项类管理”屏幕在*CMDB设置*组的*配置项*模块中可用。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/cmdb-settings/config-items.rst:9
msgid "Configuration Item Management Screen"
msgstr "配置项管理屏幕"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/cmdb-settings/config-items.rst:11
msgid "To add or edit the class definition of a configuration item class:"
msgstr "若要添加或编辑配置项类的类定义，请执行以下操作："

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/cmdb-settings/config-items.rst:13
msgid "Select a class from the drop-down menu in the left sidebar."
msgstr "从左侧边栏的下拉列表中选择一个类。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/cmdb-settings/config-items.rst:14
msgid "Click on the *Change class definition* button."
msgstr "点击*修改类定义*按钮。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/cmdb-settings/config-items.rst:15
msgid "Add or edit the class definition in JSON format."
msgstr "以JSON格式添加或编辑类定义。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/cmdb-settings/config-items.rst:21
msgid "Edit Configuration Item Class Definition Screen"
msgstr "编辑配置项类定义屏幕"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/cmdb-settings/config-items.rst:23
msgid "To see the class definition of a configuration item class:"
msgstr "若要查看一个配置项类的类定义："

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/cmdb-settings/config-items.rst:25
msgid "Click on a class name in the list of classes."
msgstr "点击类列表中的一个类名称。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/cmdb-settings/config-items.rst:26
msgid ""
"Select a version by clicking on a class name in the list of class versions."
msgstr "通过单击类版本列表中的类名来选择版本。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/cmdb-settings/config-items.rst:31
msgid "Configuration Item Class Versions Screen"
msgstr "配置项目类版本屏幕"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/cmdb-settings/config-items.rst:35
msgid ""
"New configuration item classes can be added in :doc:`../../../general-"
"catalog/admin/administration/general-catalog` module in the administrator "
"interface."
msgstr "新的配置项类可以添加到管理员界面的:doc:`../../../general-catalog/admin/administration/general-catalog` 模块中。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/processes-automation.rst:2
#: ../../content/itsm-core/admin/processes-automation.rst:2
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/processes-automation.rst:2
msgid "Processes & Automation"
msgstr "流程和自动化"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/processes-automation.rst:4
msgid ""
"After installation of the package some new operation are added to the "
"generic interface."
msgstr "安装本软件包之后，一些新操作将添加到通用接口中。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/processes-automation/web-services.rst:2
msgid "Web Services"
msgstr "Web服务"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/processes-automation/web-services.rst:4
msgid ""
"This package adds some new operations for creating, changing, retrieving, "
"deleting and searching configuration items via generic interface. The "
"following operations are available:"
msgstr "本软件包添加了一些新操作，用于通过通用接口创建、更改、检索、删除和搜索配置项。以下操作可用："

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/processes-automation/web-services.rst:6
msgid "``ConfigItemCreate()``"
msgstr "``ConfigItemCreate()``"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/processes-automation/web-services.rst:7
msgid "``ConfigItemDelete()``"
msgstr "``ConfigItemDelete()``"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/processes-automation/web-services.rst:8
msgid "``ConfigItemGet()``"
msgstr "``ConfigItemGet()``"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/processes-automation/web-services.rst:9
msgid "``ConfigItemSearch()``"
msgstr "``ConfigItemSearch()``"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/processes-automation/web-services.rst:10
msgid "``ConfigItemUpdate()``"
msgstr "``ConfigItemUpdate()``"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/processes-automation/web-services.rst:14
msgid ""
"For more information please take a look at the WSDL file on `GitHub "
"<https://github.com/OTRS/ITSMConfigurationManagement/blob/rel-"
"6_0/development/webservices/GenericConfigItemConnectorSOAP.wsdl>`__."
msgstr "有关详细信息，请查看 `GitHub <https://github.com/OTRS/ITSMConfigurationManagement/blob/rel-6_0/development/webservices/GenericConfigItemConnectorSOAP.wsdl>`__上的WSDL文件。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/processes-automation/web-services.rst:18
msgid "New Operations"
msgstr "新的操作"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/processes-automation/web-services.rst:20
msgid ""
"These new operations are available in the *Web Services* module of the "
"*Processes & Automation* group:"
msgstr "这些新操作可在*流程和自动化*组的*Web服务*模块中获得："

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/processes-automation/web-services.rst:22
msgid "``ConfigItem::ConfigItemCreate``"
msgstr "``ConfigItem::ConfigItemCreate``"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/processes-automation/web-services.rst:23
msgid "``ConfigItem::ConfigItemDelete``"
msgstr "``ConfigItem::ConfigItemDelete``"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/processes-automation/web-services.rst:24
msgid "``ConfigItem::ConfigItemGet``"
msgstr "``ConfigItem::ConfigItemGet``"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/processes-automation/web-services.rst:25
msgid "``ConfigItem::ConfigItemSearch``"
msgstr "``ConfigItem::ConfigItemSearch``"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/processes-automation/web-services.rst:26
msgid "``ConfigItem::ConfigItemUpdate``"
msgstr "``ConfigItem::ConfigItemUpdate``"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/processes-automation/web-services.rst:28
msgid "To use these operations:"
msgstr "若要使用这些操作："

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/processes-automation/web-services.rst:30
msgid "Add or edit a web service."
msgstr "添加或编辑一个Web服务。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/processes-automation/web-services.rst:31
msgid ""
"Select a *Network transport* in the *OTRS as provider* widget and save the "
"web service."
msgstr "在*OTRS作为提供程序*小部件中选择一个*网络传输*并保存Web服务。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/processes-automation/web-services.rst:32
msgid ""
"The new operations are available in the *Add Operation* field of the *OTRS "
"as provider* widget."
msgstr "新的操作可以在*OTRS作为提供程序*小部件的*添加操作*字段中找到。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/users-groups-roles.rst:4
#: ../../content/itsm-core/admin/users-groups-roles.rst:4
msgid "After installation of the package a new group is added to the system."
msgstr "安装本软件包后，将向系统添加一个新组。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/users-groups-roles/groups.rst:4
#: ../../content/itsm-core/admin/users-groups-roles/groups.rst:4
msgid ""
"After installation of the package a new group is added to the system. The "
"group management screen is available in the *Groups* module of the *Users, "
"Groups & Roles* group."
msgstr "安装本软件包后，将向系统添加一个新组。“组管理”屏幕在*用户、组和角色*组的*组*模块中可用。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/users-groups-roles/groups.rst:13
#: ../../content/itsm-core/admin/users-groups-roles/groups.rst:13
msgid "New Group"
msgstr "新的组"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/users-groups-roles/groups.rst:15
#: ../../content/itsm-core/admin/users-groups-roles/groups.rst:15
msgid ""
"After installation of the package the following group is added to the "
"system:"
msgstr "安装本软件包后，系统会添加以下组："

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/users-groups-roles/groups.rst:18
msgid "*itsm-configitem*"
msgstr "*itsm-configitem*"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/users-groups-roles/groups.rst:18
msgid ""
"Group for accessing the *ITSM Configuration Item* screen of the agent "
"interface."
msgstr "用于访问服务人员界面的*ITSM配置项*屏幕的组。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/admin/users-groups-roles/groups.rst:22
#: ../../content/itsm-core/admin/users-groups-roles/groups.rst:22
msgid ""
"The primary administrator user (root@localhost) is added to the group with "
"permission *rw* by default."
msgstr "默认情况下，将主要管理员用户（root@localhost）添加到该组中的*rw*权限。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb.rst:2
msgid "CMDB"
msgstr "CMDB配置管理数据库"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb.rst:8
#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:34
msgid ""
"In order to grant users access to the *CMDB* menu, you need to add them as "
"member to the group *itsm-configitem*."
msgstr "要授予用户访问*CMDB*菜单的权限，需要将其作为成员添加到组*itsm-configitem*中。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/new.rst:4
msgid ""
"Use this screen to add new configuration items to the configuration "
"management database."
msgstr "使用此屏幕将新配置项添加到配置管理数据库。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/new.rst:9
msgid "Add Configuration Item Screen"
msgstr "添加配置项屏幕"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/new.rst:11
msgid "To add a configuration item:"
msgstr "若要添加一个配置项："

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/new.rst:13
msgid "Select a class from the list of classes."
msgstr "从类列表中选择一个类。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/new.rst:20
msgid "Add Configuration Item To Class Computer"
msgstr "添加配置项到计算机类"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/new.rst:24
msgid ""
"The fields in the *Add Configuration Item Screen* can be very different on "
"each classes. To see the available fields, check the :doc:`../../admin/cmdb-"
"settings/config-items` module in the administrator interface."
msgstr "在每个类中，*添加配置项屏幕*中的字段可能非常不同。要查看可用字段，请检查管理员界面中的 :doc:`../../admin/cmdb-settings/config-items`模块。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/overview.rst:4
msgid "This screen gives an overview of configuration items."
msgstr "此屏幕提供了配置项的概览。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/overview.rst:9
msgid "ITSM Configuration Item Overview Screen"
msgstr "ITSM配置项概览屏幕"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/overview.rst:11
#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/customers/customer-information-center.rst:13
#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/customers/customer-user-information-center.rst:13
msgid ""
"Configuration items can be filtered by clicking on a class name in the "
"header of the overview widget. There is an option *All* to see all "
"configuration items. The numbers after the class names indicates how many "
"configuration items are in each classes."
msgstr "可以通过单击概览小部件标题中的类名来过滤配置项。 有一个选项* 所有 *可以查看所有配置项。 类名后面的数字表示每个类中有多少配置项。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/overview.rst:13
msgid "To limit the number of displayed configuration items per page:"
msgstr "若要限制每页显示的配置项数量："

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/overview.rst:16
msgid "Select the maximum number of configuration items displayed per page."
msgstr "选择每页显示的最大配置项数。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/overview.rst:19
msgid "To see the details of a configuration item:"
msgstr "若要查看一个配置项的详情："

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/overview.rst:21
msgid "Click on the row of a configuration item."
msgstr "点击一个配置项所在行。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/overview.rst:26
msgid "ITSM Configuration Item Zoom Screen"
msgstr "ITSM配置项详情屏幕"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/overview.rst:28
msgid "The *Configuration Item Zoom* screen has an own menu."
msgstr "*配置项详情*屏幕有一个自己的菜单。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/overview.rst:34
msgid ""
"This menu item opens a new window to see the history of the configuration "
"item."
msgstr "此菜单项打开一个新窗口以查看配置项的历史记录。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/overview.rst:39
msgid "ITSM Configuration Item History Screen"
msgstr "ITSM配置项历史屏幕"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/overview.rst:42
msgid "This menu item opens a new window to edit the configuration item."
msgstr "此菜单项打开一个新窗口以编辑配置项。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/overview.rst:47
msgid "Edit ITSM Configuration Item Screen"
msgstr "编辑ITSM配置项屏幕"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/overview.rst:53
msgid ""
"This menu item opens the standard link screen of OTRS. Configuration items "
"can be linked to any other objects like FAQ articles, services, tickets or "
"configuration items. Existing links can also be managed here."
msgstr "此菜单项打开OTRS的标准链接屏幕。配置项可以链接到任何其他对象，如FAQ文章、服务、工单或配置项。也可以在此处管理现有链接。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/overview.rst:58
msgid "Link ITSM Configuration Item Screen"
msgstr "链接ITSM配置项屏幕"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/overview.rst:66
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/overview.rst:61
msgid ""
"This menu item opens a new window to duplicate the configuration item. This "
"screen is the same as the edit screen, but clicking the *Save* button will "
"create a new configuration item instead of modify the current one."
msgstr "此菜单项打开一个新窗口以复制配置项。 此屏幕与编辑屏幕相同，但单击* 保存 *按钮将创建新配置项而不是修改当前配置项。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/overview.rst:66
msgid "Duplicate ITSM Configuration Item Screen"
msgstr "重复ITSM配置项屏幕"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/overview.rst:69
msgid ""
"This menu item opens a modal dialog to confirm the deletion of configuration"
" item."
msgstr "此菜单项打开一个模态对话框以确认删除配置项。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/overview.rst:74
msgid "Delete ITSM Configuration Item Screen"
msgstr "删除ITSM配置项屏幕"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/search.rst:4
msgid "Use this screen to search for configuration items."
msgstr "使用此屏幕搜索配置项。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/search.rst:9
msgid "ITSM Configuration Item Database Search Screen"
msgstr "ITSM配置项数据库搜索屏幕"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/search.rst:11
msgid "To search for configuration items:"
msgstr "若要搜索配置项："

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/search.rst:13
msgid "Click on the *Search* menu item in the *CMDB* menu."
msgstr "点击*CMDB*菜单中的*搜索*菜单项。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/cmdb/search.rst:14
msgid "Select a class from the drop-down field."
msgstr "从左侧边栏的下拉列表中选择一个类。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/customers.rst:2
msgid "Customers"
msgstr "客户"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/customers.rst:4
msgid ""
"After installation of the package a new widget will be available in the "
"*Customer Information Center* and *Customer User Information Center*."
msgstr "安装本软件包后，*客户信息中心*和*客户用户信息中心*将提供一个新的小部件。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/customers/customer-information-center.rst:2
msgid "Customer Information Center"
msgstr "客户信息中心"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/customers/customer-information-center.rst:4
msgid ""
"After installation of the package a new widget named *Assigned CIs* will be "
"available in the *Customer Information Center*."
msgstr "安装本软件包后，*客户信息中心*中将提供名为*分配的CI*的新的小部件。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/customers/customer-information-center.rst:9
#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/customers/customer-user-information-center.rst:9
msgid "Assigned CIs Widget"
msgstr "分配的CI小部件"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/customers/customer-information-center.rst:11
msgid ""
"This widget displays the configuration items that are assigned to the "
"customer."
msgstr "此小组件显示分配给客户的配置项。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/customers/customer-information-center.rst:15
msgid ""
"The assignment is done via attribute ``CustomerID`` by default. If the "
"configuration item uses different attribute for linking, you should change "
"it in the system configuration settings."
msgstr "默认情况下，通过属性``CustomerID``完成CI分配。 如果配置项使用不同的属性进行链接，则应在系统配置设置中更改它。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/customers/customer-information-center.rst:19
msgid ""
"See ``AgentCustomerInformationCenter::Backend###0060-CIC-"
"ITSMConfigItemCustomerCompany`` system configuration setting for more "
"information."
msgstr "有关详细信息，请参阅系统配置设置``AgentCustomerInformationCenter::Backend###0060-CIC-ITSMConfigItemCustomerCompany``。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/customers/customer-information-center.rst:21
#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/customers/customer-user-information-center.rst:21
msgid "The default setting is:"
msgstr "默认设置是："

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/customers/customer-information-center.rst:31
msgid ""
"You also need to have this ``CustomerID`` attribute in the class definition "
"to display the assigned configuration items. Check the existing class "
"definitions in the :doc:`../../admin/cmdb-settings/config-items` module."
msgstr "您还需要在类定义中有这个``CustomerID`` 属性来显示分配的配置项。检查:doc:`../../admin/cmdb-settings/config-items` 模块中现有的类定义。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/customers/customer-information-center.rst:33
msgid ""
"If your class definition doesn't contain the ``CustomerID`` attribute, then "
"you have to add it manually."
msgstr "如果类定义不包含``CustomerID``属性，则必须手动添加它。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/customers/customer-user-information-center.rst:2
msgid "Customer User Information Center"
msgstr "客户用户信息中心。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/customers/customer-user-information-center.rst:4
msgid ""
"After installation of the package a new widget named *Assigned CIs* will be "
"available in the *Customer User Information Center*."
msgstr "安装本软件包后，*客户用户信息中心*将提供一个名为*分配的CI*的新的小部件。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/customers/customer-user-information-center.rst:11
msgid ""
"This widget displays the configuration items that have this customer user as"
" owner."
msgstr "此小部件显示将此客户用户作为所有者的配置项。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/customers/customer-user-information-center.rst:15
msgid ""
"The assignment is done via attribute ``Owner`` by default. If the "
"configuration item uses different attribute for linking, you should change "
"it in the system configuration settings."
msgstr "默认情况下，通过属性``Owner``完成CI分配。 如果配置项使用不同的属性进行链接，则应在系统配置设置中更改它。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/customers/customer-user-information-center.rst:19
msgid ""
"See ``AgentCustomerUserInformationCenter::Backend###0060-CUIC-"
"ITSMConfigItemCustomerUser`` system configuration setting for more "
"information."
msgstr "有关详细信息，请参阅系统配置设置 ``AgentCustomerUserInformationCenter::Backend###0060-CUIC-ITSMConfigItemCustomerUser`` 。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/customers/customer-user-information-center.rst:31
msgid ""
"You also need to have this ``Owner`` attribute in the class definition to "
"display the assigned configuration items. Check the existing class "
"definitions in the :doc:`../../admin/cmdb-settings/config-items` module."
msgstr "您还需要在类定义中有这个``Owner`` 属性来显示分配的配置项。检查:doc:`../../admin/cmdb-settings/config-items` 模块中现有的类定义。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/agent/customers/customer-user-information-center.rst:33
msgid ""
"If your class definition doesn't contain the ``Owner`` attribute, then you "
"have to add it manually."
msgstr "如果类定义不包含``Owner``属性，则必须手动添加它。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:101
msgid ""
"The group *itsm-configitem* that was created during package installation "
"will be deactivated. You can activate this group again in the administrator "
"interface."
msgstr "在安装软件包期间创建的组*itsm-configitem*将被停用。您可以在管理员界面中再次激活这个组。"

#: ../../content/itsm-configuration-management/install-update-uninstall.rst:103
msgid ""
"All links to configuration item objects **will be irrevocably deleted**!"
msgstr "所有配置项对象的链接**都将被不可撤销地删除**！"

#: ../../content/itsm-core.rst:2
msgid "ITSM Core"
msgstr "ITSM核心"

#: ../../content/itsm-core.rst:4
msgid ""
"This package adds new objects and basic functionalities needed for common "
"features and processes of ITIL implementation."
msgstr "这个软件包添加了ITIL实现的公共特性和过程所需的新对象和基本功能。"

#: ../../content/itsm-core/admin/administration/general-catalog.rst:4
msgid ""
"*ITSM Core* adds some new classes to the *General Catalog*. The general "
"catalog management screen is available in the *General Catalog* module of "
"the *Administration* group."
msgstr "*ITSM核心*在*通用目录*中添加了一些新类。“通用目录管理”屏幕位于*系统管理*组的*通用目录*模块中。"

#: ../../content/itsm-core/admin/administration/general-catalog.rst:16
msgid "ITSM::Core::IncidentState"
msgstr "ITSM::Core::IncidentState"

#: ../../content/itsm-core/admin/administration/general-catalog.rst:16
msgid "This class contains incident states."
msgstr "This class contains incident states."

#: ../../content/itsm-core/admin/administration/general-catalog.rst:19
msgid "ITSM::Service::Type"
msgstr "ITSM::Service::Type"

#: ../../content/itsm-core/admin/administration/general-catalog.rst:19
msgid "This class contains service types."
msgstr "This class contains service types."

#: ../../content/itsm-core/admin/administration/general-catalog.rst:21
msgid "ITSM::SLA::Type"
msgstr "ITSM::SLA::Type"

#: ../../content/itsm-core/admin/administration/general-catalog.rst:22
msgid "This class contains service level agreement types."
msgstr "此类包含服务级别协议类型。"

#: ../../content/itsm-core/admin/processes-automation.rst:4
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/processes-automation.rst:4
msgid ""
"After installation of the package some new dynamic fields are added to the "
"system and activated on screens."
msgstr "安装本软件包后，一些新的动态字段将添加到系统中并在屏幕上激活。"

#: ../../content/itsm-core/admin/processes-automation/dynamic-fields.rst:2
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/processes-automation/dynamic-fields.rst:2
msgid "Dynamic Fields"
msgstr "动态字段"

#: ../../content/itsm-core/admin/processes-automation/dynamic-fields.rst:4
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/processes-automation/dynamic-fields.rst:4
msgid ""
"After installation of the package some new dynamic fields are added to the "
"system. The dynamic field management screen is available in the *Dynamic "
"Fields* module of the *Processes & Automation* group."
msgstr "安装本软件包之后，一些新的动态字段将添加到系统中。“动态字段管理”屏幕可在*流程与自动化*组的*动态字段*模块中找到。"

#: ../../content/itsm-core/admin/processes-automation/dynamic-fields.rst:9
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/processes-automation/dynamic-fields.rst:9
msgid "Dynamic Field Management Screen"
msgstr "动态字段管理屏幕"

#: ../../content/itsm-core/admin/processes-automation/dynamic-fields.rst:13
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/processes-automation/dynamic-fields.rst:13
msgid "New Dynamic Fields"
msgstr "新的动态字段"

#: ../../content/itsm-core/admin/processes-automation/dynamic-fields.rst:16
msgid "``ITSMCriticality``"
msgstr "``ITSMCriticality``"

#: ../../content/itsm-core/admin/processes-automation/dynamic-fields.rst:16
msgid ""
"This is a drop-down dynamic field that contains criticality levels from *1 "
"very low* to *5 very high*."
msgstr "这是一个下拉动态字段，包含从*1-极低*到*5-极高*的紧急度级别。"

#: ../../content/itsm-core/admin/processes-automation/dynamic-fields.rst:18
msgid "``ITSMImpact``"
msgstr "``ITSMImpact``"

#: ../../content/itsm-core/admin/processes-automation/dynamic-fields.rst:19
msgid ""
"This is a drop-down dynamic field that contains impact levels from *1 very "
"low* to *5 very high*."
msgstr "这是一个下拉动态字段，包含从*1-极低*到*5-极高*的影响级别。"

#: ../../content/itsm-core/admin/ticket-settings.rst:4
msgid ""
"After installation of the package a new module will be available in the "
"administrator interface. Furthermore, :doc:`ticket-settings/service-level-"
"agreements` and :doc:`ticket-settings/services` screens are extended with "
"some new fields."
msgstr "安装本软件包后，管理员界面中将提供一个新模块。此外，:doc:`ticket-settings/service-level-agreements`和 :doc:`ticket-settings/services`屏幕还扩展了一些新字段。"

#: ../../content/itsm-core/admin/ticket-settings/criticality-impact-priority.rst:2
msgid "Criticality ↔ Impact ↔ Priority"
msgstr "紧急度 ↔ 影响 ↔ 优先级"

#: ../../content/itsm-core/admin/ticket-settings/criticality-impact-priority.rst:4
msgid ""
"Use this screen to manage the criticality ↔ impact ↔ priority matrix. The "
"management screen is available in the *Criticality ↔ Impact ↔ Priority* "
"module of the *Ticket Settings* group."
msgstr "使用此屏幕可管理紧急度↔ 影响↔ 优先级矩阵。管理屏幕位于*工单设置*组的*紧急度↔ 影响↔ 优先级*模块中。"

#: ../../content/itsm-core/admin/ticket-settings/criticality-impact-priority.rst:9
msgid "Criticality ↔ Impact ↔ Priority Screen"
msgstr "紧急度↔ 影响↔ 优先级屏幕"

#: ../../content/itsm-core/admin/ticket-settings/service-level-agreements.rst:2
#: ../../content/itsm-core/agent/services/sla.rst:2
msgid "Service Level Agreements"
msgstr "服务级别协议"

#: ../../content/itsm-core/admin/ticket-settings/service-level-agreements.rst:4
msgid ""
"The service level agreement management screen is available in the *Service "
"Level Agreements* module of the *Ticket Settings* group."
msgstr "服务级别协议管理屏幕可在*工单设置*组的*服务级别协议*模块中找到。"

#: ../../content/itsm-core/admin/ticket-settings/service-level-agreements.rst:9
msgid "Add Service Level Agreement Screen"
msgstr "添加服务级别协议管理"

#: ../../content/itsm-core/admin/ticket-settings/service-level-agreements.rst:13
msgid "Service Level Agreement Settings"
msgstr "服务级别协议设置"

#: ../../content/itsm-core/admin/ticket-settings/service-level-agreements.rst:15
#: ../../content/itsm-core/admin/ticket-settings/services.rst:15
msgid ""
"Only those settings are described here, that are added by the package. The "
"explanation of other settings can be found in the administrator manual. The "
"fields marked with an asterisk are mandatory."
msgstr "这里只描述由本软件包添加的那些设置。其他设置的解释可以在管理员手册中找到。标有星号的字段是必需的。"

#: ../../content/itsm-core/admin/ticket-settings/service-level-agreements.rst:18
#: ../../content/itsm-core/admin/ticket-settings/services.rst:18
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:101
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ../../content/itsm-core/admin/ticket-settings/service-level-agreements.rst:18
msgid ""
"Select a type for the service level agreement. The possible values come from"
" :doc:`../administration/general-catalog` added by the package."
msgstr "选择服务级别协议的类型。可能的值来自本软件包添加的:doc:`../administration/general-catalog`。"

#: ../../content/itsm-core/admin/ticket-settings/service-level-agreements.rst:20
msgid "Minimum Time Between Incidents (minutes)"
msgstr "事件间隔的最短时间（分钟）"

#: ../../content/itsm-core/admin/ticket-settings/service-level-agreements.rst:21
msgid "You can define here the minimum time between incidents."
msgstr "您可以在此定义事件之间的最短时间间隔。"

#: ../../content/itsm-core/admin/ticket-settings/services.rst:2
#: ../../content/itsm-core/agent/services.rst:2
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: ../../content/itsm-core/admin/ticket-settings/services.rst:4
msgid ""
"The service management screen is available in the *Services* module of the "
"*Ticket Settings* group."
msgstr "服务管理屏幕可在*工单设置*组的*服务*模块中找到。"

#: ../../content/itsm-core/admin/ticket-settings/services.rst:9
msgid "Add Service Screen"
msgstr "添加服务屏幕"

#: ../../content/itsm-core/admin/ticket-settings/services.rst:13
msgid "Service Settings"
msgstr "服务设置"

#: ../../content/itsm-core/admin/ticket-settings/services.rst:18
msgid ""
"Select a type for the service. The possible values come from "
":doc:`../administration/general-catalog` added by the package."
msgstr "选择服务的类型。可能的值来自本软件包添加的:doc:`../administration/general-catalog`。"

#: ../../content/itsm-core/admin/ticket-settings/services.rst:20
msgid "Criticality"
msgstr "紧急度"

#: ../../content/itsm-core/admin/ticket-settings/services.rst:21
msgid ""
"Select a criticality for the service. The possible values come from "
":doc:`../administration/general-catalog` added by the package."
msgstr "选择服务的紧急度。可能的值来自本软件包添加的:doc:`../administration/general-catalog`。"

#: ../../content/itsm-core/admin/users-groups-roles/groups.rst:18
msgid "*itsm-service*"
msgstr "*itsm-service*"

#: ../../content/itsm-core/admin/users-groups-roles/groups.rst:18
msgid "Group for accessing the *ITSM Service* screen of the agent interface."
msgstr "用于访问服务人员界面的*ITSM服务*屏幕的组。"

#: ../../content/itsm-core/agent/services.rst:8
#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:33
msgid ""
"In order to grant users access to the *Services* menu, you need to add them "
"as member to the group *itsm-service*."
msgstr "为了授予用户访问*服务*菜单的权限，您需要将它们作为成员添加到组*itsm-service*中。"

#: ../../content/itsm-core/agent/services/service.rst:2
#: ../../content/itsm-core/agent/tickets/new-email-ticket.rst:16
#: ../../content/itsm-core/agent/tickets/new-phone-ticket.rst:16
#: ../../content/itsm-core/agent/tickets/ticket-zoom.rst:16
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: ../../content/itsm-core/agent/services/service.rst:4
msgid ""
"Use this screen to get a list of services directly in the agent interface. "
"The *Service* menu item is available in the *Services* menu of the main "
"navigation bar."
msgstr "使用此屏幕可直接在服务人员界面中获取服务列表。*服务*菜单项可在主导航栏的*服务*菜单中找到。"

#: ../../content/itsm-core/agent/services/service.rst:9
msgid "Service Overview Screen"
msgstr "服务概览屏幕"

#: ../../content/itsm-core/agent/services/service.rst:11
msgid "To see the details of a service:"
msgstr "若要查看一个服务的详情："

#: ../../content/itsm-core/agent/services/service.rst:13
msgid "Click on the row of a service."
msgstr "点击一个服务所在的行。"

#: ../../content/itsm-core/agent/services/service.rst:18
msgid "Service Zoom Screen"
msgstr "服务详情屏幕"

#: ../../content/itsm-core/agent/services/service.rst:20
msgid "The *Service Zoom* screen has an own menu."
msgstr "*服务详情*屏幕有一个自己的菜单。"

#: ../../content/itsm-core/agent/services/service.rst:29
msgid ""
"This menu item opens the standard link screen of OTRS. Services can be "
"linked to any other objects like FAQ articles, services, tickets or "
"configuration items. Existing links can also be managed here."
msgstr "此菜单项打开OTRS的标准链接屏幕。服务可以链接到任何其他对象，如FAQ文章、服务、工单或配置项。也可以在此处管理现有链接。"

#: ../../content/itsm-core/agent/services/service.rst:34
msgid "Link Service Screen"
msgstr "链接服务屏幕"

#: ../../content/itsm-core/agent/services/service.rst:36
msgid ""
"At the bottom of the screen the associated service level agreements are "
"displayed. If you click on a service level agreement, the :doc:`sla` zoom "
"screen will open."
msgstr "屏幕底部将显示相关的服务级别协议。如果单击服务级别协议，将打开 :doc:`sla`详情屏幕。"

#: ../../content/itsm-core/agent/services/sla.rst:4
msgid ""
"Use this screen to get a list of service level agreements directly in the "
"agent interface. The *SLA* menu item is available in the *Services* menu of "
"the main navigation bar."
msgstr "使用此屏幕可直接在服务人员界面中获取服务级别协议的列表。*SLA*菜单项可在主导航栏的*服务*菜单中找到。"

#: ../../content/itsm-core/agent/services/sla.rst:9
msgid "SLA Overview Screen"
msgstr "SLA概览屏幕"

#: ../../content/itsm-core/agent/services/sla.rst:11
msgid "To see the details of a service level agreement:"
msgstr "若要查看一个服务级别协议的详情："

#: ../../content/itsm-core/agent/services/sla.rst:13
msgid "Click on the row of a service level agreement."
msgstr "点击一个服务级别协议所在的行。"

#: ../../content/itsm-core/agent/services/sla.rst:18
msgid "Service Level Agreement Zoom Screen"
msgstr "服务级别协议详情屏幕"

#: ../../content/itsm-core/agent/services/sla.rst:20
msgid "The *Service Level Agreement Zoom* screen has an own menu."
msgstr "*服务级别协议详情*屏幕有一个自己的菜单。"

#: ../../content/itsm-core/agent/services/sla.rst:28
msgid ""
"At the bottom of the screen the associated services are displayed. If you "
"click on a service, the :doc:`service` zoom screen will open."
msgstr "在屏幕底部显示关联的服务。如果单击服务，将打开:doc:`service`详情屏幕。"

#: ../../content/itsm-core/agent/tickets.rst:2
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets.rst:2
msgid "Tickets"
msgstr "工单"

#: ../../content/itsm-core/agent/tickets.rst:4
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets.rst:4
msgid ""
"After installation of the package some new fields will be available in the "
"ticket screens."
msgstr "安装本软件包后，一些新的动态字段将在工单屏幕中可用。"

#: ../../content/itsm-core/agent/tickets/new-email-ticket.rst:2
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/new-email-ticket.rst:2
msgid "New Email Ticket"
msgstr "新的邮件工单"

#: ../../content/itsm-core/agent/tickets/new-email-ticket.rst:4
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/new-email-ticket.rst:4
msgid ""
"After installation of the package some new fields will be available in the "
"*New Email Ticket* screen."
msgstr "安装本软件包后，一些新的动态字段将在*新建邮件工单*屏幕中可用。"

#: ../../content/itsm-core/agent/tickets/new-email-ticket.rst:9
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/new-email-ticket.rst:9
msgid "New Email Ticket Screen"
msgstr "新的邮件工单屏幕"

#: ../../content/itsm-core/agent/tickets/new-email-ticket.rst:13
#: ../../content/itsm-core/agent/tickets/new-phone-ticket.rst:13
#: ../../content/itsm-core/agent/tickets/ticket-zoom.rst:13
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/new-email-ticket.rst:13
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/new-phone-ticket.rst:13
msgid "New Fields"
msgstr "新的字段"

#: ../../content/itsm-core/agent/tickets/new-email-ticket.rst:16
#: ../../content/itsm-core/agent/tickets/new-phone-ticket.rst:16
#: ../../content/itsm-core/agent/tickets/ticket-zoom.rst:16
msgid "Select a service for the new ticket."
msgstr "为新工单选择一个服务。"

#: ../../content/itsm-core/agent/tickets/new-email-ticket.rst:19
#: ../../content/itsm-core/agent/tickets/new-phone-ticket.rst:19
#: ../../content/itsm-core/agent/tickets/ticket-zoom.rst:19
msgid "Service Level Agreement"
msgstr "服务级别协议"

#: ../../content/itsm-core/agent/tickets/new-email-ticket.rst:19
#: ../../content/itsm-core/agent/tickets/new-phone-ticket.rst:19
#: ../../content/itsm-core/agent/tickets/ticket-zoom.rst:19
msgid "Select a service level agreement for the new ticket."
msgstr "为新工单选择一个服务级别协议。"

#: ../../content/itsm-core/agent/tickets/new-email-ticket.rst:23
#: ../../content/itsm-core/agent/tickets/new-phone-ticket.rst:23
#: ../../content/itsm-core/agent/tickets/ticket-zoom.rst:23
msgid ""
"To make these fields mandatory, enable these system configuration settings:"
msgstr "若要使这些字段成为必填字段，请启用以下系统配置设置："

#: ../../content/itsm-core/agent/tickets/new-email-ticket.rst:25
msgid "``Ticket::Frontend::AgentTicketEmail###ServiceMandatory``"
msgstr "``Ticket::Frontend::AgentTicketEmail###ServiceMandatory``"

#: ../../content/itsm-core/agent/tickets/new-email-ticket.rst:26
msgid "``Ticket::Frontend::AgentTicketEmail###SLAMandatory``"
msgstr "``Ticket::Frontend::AgentTicketEmail###SLAMandatory``"

#: ../../content/itsm-core/agent/tickets/new-phone-ticket.rst:2
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/new-phone-ticket.rst:2
msgid "New Phone Ticket"
msgstr "新的电话工单"

#: ../../content/itsm-core/agent/tickets/new-phone-ticket.rst:4
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/new-phone-ticket.rst:4
msgid ""
"After installation of the package some new fields will be available in the "
"*New Phone Ticket* screen."
msgstr "安装本软件包后，一些新的动态字段将在*创建电话工单*屏幕中可用。"

#: ../../content/itsm-core/agent/tickets/new-phone-ticket.rst:9
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/new-phone-ticket.rst:9
msgid "New Phone Ticket Screen"
msgstr "新的电话工单屏幕"

#: ../../content/itsm-core/agent/tickets/new-phone-ticket.rst:25
msgid "``Ticket::Frontend::AgentTicketPhone###ServiceMandatory``"
msgstr "``Ticket::Frontend::AgentTicketPhone###ServiceMandatory``"

#: ../../content/itsm-core/agent/tickets/new-phone-ticket.rst:26
msgid "``Ticket::Frontend::AgentTicketPhone###SLAMandatory``"
msgstr "``Ticket::Frontend::AgentTicketPhone###SLAMandatory``"

#: ../../content/itsm-core/agent/tickets/ticket-zoom.rst:2
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:2
msgid "Ticket Zoom"
msgstr "工单详情"

#: ../../content/itsm-core/agent/tickets/ticket-zoom.rst:4
msgid ""
"After installation of the package some new fields will be available in the "
"*Free Fields* window of *Ticket Zoom* screen."
msgstr "安装本软件包后，一些新的动态字段将在*工单详情*屏幕的*自定义字段*窗口中可用。"

#: ../../content/itsm-core/agent/tickets/ticket-zoom.rst:9
msgid "Free Fields Window"
msgstr "自定义字段窗口"

#: ../../content/itsm-core/agent/tickets/ticket-zoom.rst:25
msgid "``Ticket::Frontend::AgentTicketFreeText###ServiceMandatory``"
msgstr "``Ticket::Frontend::AgentTicketFreeText###ServiceMandatory``"

#: ../../content/itsm-core/agent/tickets/ticket-zoom.rst:26
msgid "``Ticket::Frontend::AgentTicketFreeText###SLAMandatory``"
msgstr "``Ticket::Frontend::AgentTicketFreeText###SLAMandatory``"

#: ../../content/itsm-core/install-update-uninstall.rst:100
msgid ""
"The group *itsm-service* that was created during package installation will "
"be deactivated. You can activate this group again in the administrator "
"interface."
msgstr "在安装软件包期间创建的组*itsm-service*将被停用。您可以在管理员界面中再次激活这个组。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management.rst:2
msgid "ITSM Incident Problem Management"
msgstr "ITSM事件问题管理"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management.rst:4
msgid ""
"The service desk (which, according to ITIL, is not a process but a function)"
" is usually the ticket system's main field of application. All user messages"
" and notifications from system monitoring and internal IT organization "
"converge here. The ITIL service management process, closely interwoven with "
"the service desk, describes which work steps, information, escalations "
"and/or interfaces are relevant in connection with the processing of "
"incidents or service requests."
msgstr "服务台（在ITIL中服务台不是一个流程而是一个功能）通常是工单系统的主要领域。所有来自系统监控和内部IT部门的用户消息和通知都在这里汇集。ITIL服务管理流程与服务台紧密交织，描述了与故障或服务请求相关的工作步骤、信息、（工单）升级和/或界面。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management.rst:6
msgid ""
"The incident and problem management processes within OTRS::ITSM are based on"
" ITIL recommendations and ITIL terminology. At the same time, user comfort "
"was a main consideration, and terms known from OTRS have been retained as "
"much as possible."
msgstr "OTRS::ITSM中的故障管理和问题管理流程基于ITIL推荐和ITIL术语。同时，用户友好也是主要考虑因素，来自OTRS的术语也尽可能保留。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/processes-automation/dynamic-fields.rst:16
msgid "``ITSMReviewRequired``"
msgstr "``ITSMReviewRequired``"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/processes-automation/dynamic-fields.rst:16
msgid ""
"This is a drop-down dynamic field that contains *Yes* and *No* to indicate "
"if a review is required."
msgstr "这是一个下拉动态字段，包含*是*和*否*以指示是否需要评审。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/processes-automation/dynamic-fields.rst:19
msgid "``ITSMDecisionResult``"
msgstr "``ITSMDecisionResult``"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/processes-automation/dynamic-fields.rst:19
msgid ""
"This is a drop-down dynamic field that contains some possible results for "
"decisions."
msgstr "这是一个下拉动态字段，其中包含一些可能的决策结果。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/processes-automation/dynamic-fields.rst:22
msgid "``ITSMRepairStartTime``"
msgstr "``ITSMRepairStartTime``"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/processes-automation/dynamic-fields.rst:22
msgid "This is a date/time dynamic field for holding the repair start time."
msgstr "这是保存维修开始时间的日期/时间动态字段。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/processes-automation/dynamic-fields.rst:25
msgid "``ITSMRecoveryStartTime``"
msgstr "``ITSMRecoveryStartTime``"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/processes-automation/dynamic-fields.rst:25
msgid "This is a date/time dynamic field for holding the recovery start time."
msgstr "这是保存恢复开始时间的日期/时间动态字段。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/processes-automation/dynamic-fields.rst:28
msgid "``ITSMDecisionDate``"
msgstr "``ITSMDecisionDate``"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/processes-automation/dynamic-fields.rst:28
msgid "This is a date/time dynamic field for holding the decision time."
msgstr "这是保存决策时间的日期/时间动态字段。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/processes-automation/dynamic-fields.rst:31
msgid "``ITSMDueDate``"
msgstr "``ITSMDueDate``"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/processes-automation/dynamic-fields.rst:31
msgid "This is a date/time dynamic field for holding the due date."
msgstr "这是用于保存到期日期的日期/时间动态字段。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/processes-automation/dynamic-fields.rst:33
msgid "The new dynamic fields are activated in many screens by default."
msgstr "默认情况下，新的动态字段会在许多屏幕中激活。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/processes-automation/dynamic-fields.rst:35
msgid "To see the complete list of screens:"
msgstr "若要查看这些屏幕的完整列表："

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/processes-automation/dynamic-fields.rst:37
msgid "Go to the system configuration."
msgstr "转到系统配置。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/processes-automation/dynamic-fields.rst:38
msgid "Filter the settings for ``ITSMIncidentProblemManagement`` group."
msgstr "过滤``ITSMIncidentProblemManagement``组的设置。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/processes-automation/dynamic-fields.rst:39
msgid ""
"Navigate to ``Frontend`` → ``Agent`` → ``View`` or ``Frontend`` → "
"``External`` → ``View`` to see the screens."
msgstr "导航到``Frontend前端`` → ``Agent服务人员`` → ``View视图``或``Frontend前端`` → ``External外部人员`` → ``View视图``来查看该屏幕。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/ticket-settings.rst:4
msgid ""
"After installation of the package a new state is added to the ticket states "
"and some new types are added to ticket types."
msgstr "安装本软件包后，将向工单状态添加新状态，并向工单类型添加一些新类型。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/ticket-settings/states.rst:2
msgid "States"
msgstr "状态"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/ticket-settings/states.rst:4
msgid ""
"After installation of the package a new state is added to the system. The "
"state management screen is available in the *States* module of the *Ticket "
"Settings* group."
msgstr "安装本软件包后，系统会添加一个新状态。 状态管理屏幕位于*工单设置*组的* 状态*模块中。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/ticket-settings/states.rst:9
msgid "State Management Screen"
msgstr "状态管理屏幕"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/ticket-settings/states.rst:13
msgid "New State"
msgstr "新的状态"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/ticket-settings/states.rst:15
msgid "closed with workaround"
msgstr "通过权变措施关闭"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/ticket-settings/states.rst:16
msgid ""
"This end state is for tickets, that are closed successfully, but with a "
"workaround."
msgstr "此结束状态用于使用权变措施成功关闭的工单。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/ticket-settings/types.rst:4
msgid ""
"After installation of the package some new types are added to the system. "
"The type management screen is available in the *Types* module of the *Ticket"
" Settings* group."
msgstr "安装本软件包后，系统会添加一些新类型。 类型管理屏幕位于*工单设置*组的*类型*模块中。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/ticket-settings/types.rst:13
msgid "New Types"
msgstr "新的类型"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/ticket-settings/types.rst:16
msgid "``Incident``"
msgstr "``Incident事件``"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/ticket-settings/types.rst:16
msgid "For tickets that are created for normal incidents."
msgstr "用于为正常事件创建的工单。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/ticket-settings/types.rst:19
msgid "``Incident::Major``"
msgstr "``Incident::Major重大事件``"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/ticket-settings/types.rst:19
msgid "For tickets that are created for major incidents."
msgstr "用于为重大事件创建的工单。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/ticket-settings/types.rst:22
msgid "``Problem``"
msgstr "``Problem``"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/ticket-settings/types.rst:22
msgid "For tickets that are created for problems."
msgstr "用于为问题创建的工单。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/ticket-settings/types.rst:24
msgid "``ServiceRequest``"
msgstr "``ServiceRequest服务请求``"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/admin/ticket-settings/types.rst:25
msgid "For tickets that are created for service requests."
msgstr "用于为服务请求创建的工单。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/new-email-ticket.rst:16
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/new-phone-ticket.rst:16
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/search.rst:14
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:23
msgid "Impact"
msgstr "影响"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/new-email-ticket.rst:16
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/new-phone-ticket.rst:16
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:23
msgid "Select the impact level from *1 very low* to *5 very high*."
msgstr "选择从* 1-非常低*到* 5-非常高*的影响级别。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/new-email-ticket.rst:18
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/new-phone-ticket.rst:18
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:51
msgid "Due Date"
msgstr "到期日"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/new-email-ticket.rst:19
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/new-phone-ticket.rst:19
msgid "Select a date as due date for the new ticket."
msgstr "选择日期作为新工单的截止日期。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/search.rst:4
msgid ""
"After installation of the package some new attributes are added to the "
"*Ticket Search* screen."
msgstr "安装本软件包后，一些新属性将添加到* 工单搜索 *屏幕。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/search.rst:6
msgid "To see the new attributes:"
msgstr "若要查看新的属性："

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/search.rst:8
msgid "Open the *Search* menu item from the *Tickets* menu."
msgstr "从*工单*菜单打开*搜索*菜单项。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/search.rst:9
msgid "Click on the *Add another attribute* filed."
msgstr "点击*添加另外的属性*字段。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/search.rst:10
msgid "Scroll down the list and check the available attributes."
msgstr "向下滚动列表并检查可用属性。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/search.rst:12
msgid "The new attributes are:"
msgstr "新的属性是："

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/search.rst:15
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:85
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:120
msgid "Review Required"
msgstr "需要复审"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/search.rst:16
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:66
msgid "Decision Result"
msgstr "决定结果"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/search.rst:17
msgid "Repair Start Time (before/after)"
msgstr "修复开始时间（在...之前/之后）"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/search.rst:18
msgid "Repair Start Time (between)"
msgstr "修复开始时间（在...之间）"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/search.rst:19
msgid "Recovery Start Time (before/after)"
msgstr "恢复开始时间（在...之前/之后）"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/search.rst:20
msgid "Recovery Start Time (between)"
msgstr "恢复开始时间（在...之间）"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/search.rst:21
msgid "Decision Date (before/after)"
msgstr "决定日期（在...之前/之后）"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/search.rst:22
msgid "Decision Date (between)"
msgstr "决定日期（在...之间）"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/search.rst:23
msgid "Due Date (before/after)"
msgstr "到期日（在...之前/之后）"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/search.rst:24
msgid "Due Date (between)"
msgstr "到期日（在...之间）"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/status-view.rst:2
msgid "Status View"
msgstr "状态视图"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/status-view.rst:4
msgid ""
"After installation of the package some new fields will be available in the "
"*Status View* screen."
msgstr "安装本软件包后，一些新的动态字段将在*状态视图*屏幕中可用。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/status-view.rst:9
msgid "Ticket Status View Screen"
msgstr "工单状态视图屏幕"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/status-view.rst:11
msgid "Some new dynamic fields are also displayed in this view."
msgstr "此视图中还会显示一些新的动态字段。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:4
msgid ""
"After installation of the package many new dynamic fields will be available "
"in the *Ticket Zoom* screen and in its child windows. Additionally, two new "
"menu items are added to the ticket menu."
msgstr "安装本软件包后，* 工单详情 *屏幕及其子窗口中将提供许多新的动态字段。 此外，工单菜单中还添加了两个新菜单项。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:9
msgid "Ticket Zoom Screen"
msgstr "工单详情屏幕"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:13
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:15
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:77
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:93
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:113
msgid "After installation of the package a new field is added to this window."
msgstr "安装本软件包后，一个新字段添加此窗口。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:20
msgid "Ticket Priority Window"
msgstr "工单优先级窗口"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:25
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:71
#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:87
msgid ""
"It is possible to add an article to the ticket if the action needs to be "
"explained more detailed."
msgstr "如果需要更详细地解释操作，则可以向工单添加信件。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:29
msgid "Additional ITSM Fields"
msgstr "额外的ITSM字段"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:31
msgid ""
"After installation of the package a new menu item *Additional ITSM Fields* "
"is displayed in the ticket menu. Clicking on this menu item will open a new "
"window."
msgstr "安装本软件包后，将在工单菜单中显示新的菜单项*额外的ITSM字段*。 单击此菜单项将打开一个新窗口。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:33
msgid ""
"In this window the additional ITSM fields can be set regarding to repair and"
" recovery start time, as well as the due date."
msgstr "在此窗口中，可以设置有关修复和恢复开始时间以及截止日期的额外的ITSM字段。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:38
msgid "Additional ITSM Fields Window"
msgstr "额外的ITSM字段窗口"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:41
msgid "This is the title of the ticket."
msgstr "这是该工单的标题。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:44
msgid "Repair Start Time"
msgstr "修复开始时间"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:44
msgid "Select the date and time when the problem started to be repaired."
msgstr "选择问题开始修复的日期和时间。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:47
msgid "Recovery Start Time"
msgstr "恢复开始时间"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:47
msgid "Select the date and time when the recovery of the problem started."
msgstr "选择开始恢复问题的日期和时间。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:50
msgid "Select the date and time as due date for the ticket."
msgstr "选择日期作为该工单的截止日期。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:54
msgid "Decision"
msgstr "决定"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:56
msgid ""
"After installation of the package a new menu item *Decision* is displayed in"
" the ticket menu. Clicking on this menu item will open a new window."
msgstr "安装本软件包后，将在工单菜单中显示新的菜单项*决定*。 单击此菜单项将打开一个新窗口。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:58
msgid "In this window the decision result and the decision date can be set."
msgstr "在此窗口中，可以设置决策结果和决策日期。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:63
msgid "Ticket Decision Window"
msgstr "工单决定窗口"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:66
msgid ""
"Select a possible result for the decision. The available decision results "
"can be set as :doc:`../../admin/processes-automation/dynamic-fields`."
msgstr "选择可能的结果作出决定。 可用的决策结果可以设置为:doc:`../../admin/processes-automation/dynamic-fields`。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:69
msgid "Decision Date"
msgstr "决定日期"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:69
msgid "Select the date and time when the decision was made."
msgstr "选择做出决策的日期和时间。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:75
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:82
msgid "Ticket Close Window"
msgstr "工单关闭窗口"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:85
msgid "Select if a review is required after the ticket close."
msgstr "选择在关闭工单后是否需要进行评审。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:91
msgid "Free Fields"
msgstr "自定义字段"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:98
msgid "Ticket Free Fields Window"
msgstr "工单自定义字段窗口"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:101
msgid "Select a type for the ticket."
msgstr "为该工单选择一个类型。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:105
msgid "To remove this field, disable this system configuration setting:"
msgstr "若要删除此字段，请禁用此系统配置设置："

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:107
msgid "``Ticket::Frontend::AgentTicketFreeText###TicketType``"
msgstr "``Ticket::Frontend::AgentTicketFreeText###TicketType``"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:111
msgid "Ticket Compose"
msgstr "工单撰写"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:118
msgid "Ticket Compose Window"
msgstr "工单撰写窗口"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/agent/tickets/ticket-zoom.rst:121
msgid "Select if a review is required after the ticket compose."
msgstr "选择在工单撰写后是否需要评审。"

#: ../../content/itsm-incident-problem-management/install-update-uninstall.rst:93
msgid ""
"If you uninstall this package, the ticket types and states that were added "
"during installation will be deactivated. They can be activated again in the "
"administrator interface."
msgstr "如果卸载此软件包，则将停用在安装期间添加的工单类型和状态。 可以在管理员界面中再次激活它们。"

#: ../../content/itsm-service-level-management.rst:2
msgid "ITSM Service Level Management"
msgstr "ITSM服务级别管理"

#: ../../content/itsm-service-level-management.rst:4
msgid ""
"This package adds new statistics to the system for ensuring that all service"
" level agreements are appropriate and satisfy the agreements, as well as to "
"monitor and report on service levels."
msgstr "该软件包向系统添加了新的统计信息，以确保所有服务级别协议合适并满足协议，以及监视和报告服务级别。"

#: ../../content/itsm-service-level-management/admin.rst:4
msgid "This package has no administrator interface."
msgstr "本软件包没有管理员界面。"

#: ../../content/itsm-service-level-management/agent/reports.rst:2
msgid "Reports"
msgstr "报表"

#: ../../content/itsm-service-level-management/agent/reports.rst:4
msgid ""
"After installation of the package some new statistics will be available in "
"the agent interface."
msgstr "安装本软件包后，服务人员界面中将提供一些新的统计信息。"

#: ../../content/itsm-service-level-management/agent/reports/statistics.rst:2
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: ../../content/itsm-service-level-management/agent/reports/statistics.rst:4
msgid ""
"After installation of the package some new statistics are added to the "
"system. The statistic management screen is available in the *Statistics* "
"menu item of the *Reports* menu."
msgstr "安装本软件包后，系统会添加一些新的统计信息。 统计管理屏幕位于* 报表 *菜单的* 统计 *菜单项中。"

#: ../../content/itsm-service-level-management/agent/reports/statistics.rst:9
msgid "Statistics Overview Screen"
msgstr "统计概览屏幕"

#: ../../content/itsm-service-level-management/agent/reports/statistics.rst:13
msgid "New Statistics"
msgstr "新的统计"

#: ../../content/itsm-service-level-management/agent/reports/statistics.rst:15
msgid "The following statistics are added to the system:"
msgstr "添加了以下统计信息："
